<!DOCTYPE html><html lang="pt-BR" xml:lang="pt-BR" data-device-type="web" data-device="Computer" data-range="small"><head>

	

	
		
		
		 

	 
		
		
		
	
	
		
		
		
	
	
	
	
		
			
			
		
		
			

	
	
	<!--  web \\ -->

	
	
	
	
	
	

	
		
			
			
		
		
	
	
	
		
		
			
				
					<title>Terra - Notícias, esportes, coberturas ao vivo, diversão e estilo de vida</title>
				
				
			
		
	

	<meta charset="utf-8">
	<meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge">
	
		<meta name="description" content="Veja no Terra as últimas notícias e as melhores coberturas ao vivo do Brasil e do Mundo, Esportes, Diversão, Vida e Estilo e assista os melhores vídeos no TerraTV.">
		
	
	<meta name="keywords" content="">		
	<meta http-equiv="default-style" content="text/css">
	<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1, user-scalable=0">
	
	<meta property="fb:admins" content="1640032884"> 
	<meta property="fb:app_id" content="319227784756907"> 
	<meta property="og:site_name" content="Terra"> 

	<link rel="shortcut icon" type="image/x-icon" href="http://s1.trrsf.com/favicon.ico">   	
   	<link rel="apple-touch-icon" type="image/x-icon" href="http://s1.trrsf.com/opera.jpg">   	
	
		<link rel="canonical" href="http://www.terra.com.br/portal/">
		
	
	<link rel="next" href="http://www.terra.com.br/portal/?page=2">
	
		
	<!-- page  -->
	<!-- pageSeo 1 -->
	<!-- pageNextSeo 2 -->
		
	<!-- ZaZ start  -->
		<!-- ZaZ start -->





<link type="text/css" rel="stylesheet" href="http://s1.trrsf.com/update-1400523913/fe/zaz-morph/css/zaz.css">
<link type="text/css" rel="stylesheet" href="http://s2.trrsf.com/update-1402087240/fe/zaz-icons/css/navigation.css">
<link type="text/css" rel="stylesheet" href="http://s1.trrsf.com/update-1402087240/fe/zaz-icons/css/serieA.css">
<link type="text/css" rel="stylesheet" href="http://s2.trrsf.com/update-1402087240/fe/zaz-icons/css/serieB.css">
<link type="text/css" rel="stylesheet" href="http://s2.trrsf.com/update-1402087239/fe/zaz-icons/css/copa2014.css">
<link type="text/css" rel="stylesheet" href="http://s2.trrsf.com/update-1393431307/fe/portal/_css/common.css">
<link type="text/css" rel="stylesheet" href="http://s1.trrsf.com/update-1391122244/fe/zaz-render/_css/theme-default.css">
<link type="text/css" rel="stylesheet" href="http://s1.trrsf.com/update-1401214510/fe/zaz-gambit/_css/theme-default.css">
<link type="text/css" rel="stylesheet" href="http://s1.trrsf.com/update-1401997839/fe/zaz-navbar/_css/context.css">
<link type="text/css" rel="stylesheet" href="http://s2.trrsf.com/update-1401905712/fe/zaz-app-essential/_css/theme-default.css">
<link type="text/css" rel="stylesheet" href="http://s1.trrsf.com/update-1401905712/fe/zaz-app-essential/_css/theme-default-hover.css">
<link type="text/css" rel="stylesheet" href="http://s2.trrsf.com/update-1401905712/fe/zaz-app-live/_css/theme-default.css">
<link type="text/css" rel="stylesheet" href="http://s2.trrsf.com/update-1400178035/fe/zaz-app-standings/_css/theme-default.css">
<link type="text/css" rel="stylesheet" href="http://s1.trrsf.com/update-1396038908/fe/zaz-app-horoscope/_css/theme-default.css">
<link type="text/css" rel="stylesheet" href="http://s1.trrsf.com/update-1401300914/fe/zaz-app-weather/_css/theme-default.css">
<link type="text/css" rel="stylesheet" href="http://s2.trrsf.com/update-1393511434/fe/zaz-app-weather/_css/actions.css">
<link type="text/css" rel="stylesheet" href="http://s2.trrsf.com/update-1400005519/fe/zaz-app-financial/_css/theme-default.css">
<link type="text/css" rel="stylesheet" href="http://s1.trrsf.com/update-1398456908/fe/zaz-app-subjects-list/_css/theme-default.css">
<link type="text/css" rel="stylesheet" href="http://s1.trrsf.com/update-1400008842/fe/zaz-app-teams/_css/theme-default.css">
<link type="text/css" rel="stylesheet" href="http://s1.trrsf.com/update-1402004436/fe/zaz-app-profiles-list/_css/theme-default.css">
<link type="text/css" rel="stylesheet" href="http://s2.trrsf.com/update-1398721836/fe/zaz-app-oneday/_css/theme-default.css">


<!-- ZaZ end -->

	<!-- ZaZ end -->

	
	<!-- METRICS //-->
	<script async="" type="text/javascript" src="http://www.googletagservices.com/tag/js/gpt.js"></script><script type="text/javascript">
		var tgmKey="br.homepage.home";
		
		var terra_info_channel = "br.portada.portada";
var terra_info_channeldetail = "/";
var terra_stats_idCrtfc = 300030;
var terra_stats_uv_c="capa_n";
var enableClick=true; 
	
		var terra_info_id= "20e07ef2795b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD"; 
		var terra_info_service  = "Pubv7";
		var terra_info_type  = "CAP";
		var terra_info_clssfctn = "novo_portal";
		var terra_info_pagetype = "home";
		var terra_stats_dvctype = "web";
		
		
		//Context
		window.trr = {};
		
		window.trr.contextData = {
		    device : "web",
		    lang : "pt-BR",
		    country : "br",
		    channelId : "20e07ef2795b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD",
		    idItemMenu: "home",
		    socialreader : false,
		    
		    
		    
		    
		    liveTicker: {
				idItemMenu: "home",
				countryLive: "br"
 			}
    
		}

	</script><noscript>&lt;!--  no script mess here --&gt;</noscript>
	
		
		
		
		
			
		
		
<script type="text/javascript" charset="utf-8" async="" data-requirecontext="_" data-requiremodule="WebLocation" src="http://s1.trrsf.com/fe/zaz-weblocation/weblocation.min.js"></script><script type="text/javascript" charset="utf-8" async="" data-requirecontext="_" data-requiremodule="jQuery" src="http://s1.trrsf.com/fe/zaz-cerebro/vendors/jquery-2.1.0.min.js"></script><script type="text/javascript" charset="utf-8" async="" data-requirecontext="_" data-requiremodule="Realtime" src="http://s1.trrsf.com/prdt/realtime/1.6.0/_js/realtime.js"></script><script type="text/javascript" charset="utf-8" async="" data-requirecontext="_" data-requiremodule="Request" src="http://s1.trrsf.com/prdt/zaz-request/1/zaz-request.beta.min.js"></script><script type="text/javascript" charset="utf-8" async="" data-requirecontext="_" data-requiremodule="Masonry" src="http://s1.trrsf.com/fe/zaz-cerebro/vendors/masonry.pkgd.min.js"></script></head>
<body class="pt-BR">

	<h1 class="seoTitle">Terra</h1>
	
	<!-- NAVBAR -->
	
		
			<div id="trr-navbar" class="trr-navbar"><div id="trr-globalnav" class="trr-globalnav web"><div id="trr-navcontent" class="trr-navcontent"><div id="trr-socialmenu" class="trr-socialmenu social-menu social-hidden invisible"><div id="trr-socialheader" class="trr-socialheader social-header"></div><div id="trr-socialcontent" class="social-content show-login"><div id="trr-socialarea-mod-login" class="trr-socialarea-mod-login"><div id="trr-socialarea"><div class="trr-navbar-tools-loading" style="display: block; "><div></div></div></div></div><div id="trr-socialarea-mod-horoscope"></div><div id="trr-socialarea-mod-team"></div></div></div><div id="trr-globalburger" class="trr-globalburger"><div class="burger"><a href="#menuOpen" ts.idz="nav_button_0"><div class="burger-label"><span class="icon icon-burger shadow"></span><span class="lbl-text">MENU</span></div></a></div><div id="trr-burgernav" class="trr-burgernav"><div class="bg-header"></div><div id="searchcontent" class="content"><div class="arrow"></div><div id="searchresult" class="searchresult"><div class="autocomplete-suggestions"></div></div></div></div><div id="trr-search" class="trr-search"><form class="bg-search-primary" ts.idz="nav_form_search"><fieldset><div class="search-inputs"><input type="text" name="search" id="autocomplete" placeholder="Buscar"></div></fieldset><div id="cancel" class="icon cancel"><span class="icon icon-delete" title="Apagar " ts.idz="nav_button_del"></span></div><div class="search"><span class="icon icon-search" title="Buscar" ts.idz="nav_button_search"></span></div></form><div class="label-cancel"><span>Cancelar</span></div></div></div><div id="trr-logotipia" class="trr-logotipia"><a href="http://www.terra.com.br/portal/" ts.idz="nav_button_logo"><span class="image" title="Ir para a página inicial"></span></a></div><div class="trr-navbar-subscribe"><a href="https://assine.terra.com.br/controller.php?action=4008&amp;ICID=BR_br-mktperf-assine-canais-botao-home-capa-cp&amp;utm_source=cp-banner&amp;utm_medium=br-mktperf-home-botao&amp;utm_campaign=br-mktperf-assine-canais-botao-home-capa-cp"><span class="subscribe">Assine</span><br><span>0800 777 1234</span></a></div><div id="trr-profilearea" class="trr-profilearea"><ul id="trr-profilearea-ul" class="trr-profilearea-ul"></ul><ul id="trr-profileicons-ul" class="trr-profileicons-ul"><li class="item-icon-email"><a href="http://mail.terra.com.br/" ts.idz="nav_button_email" target="_blank"><span class="icon icon-email" title="Email"></span></a></li><li class="item-icon-weather"><a href="http://www.climatempo.com.br/" ts.idz="nav_button_weather"><span class="icon icon-weather" title="Tempo"></span></a></li><li class="item-icon-horoscope"><a ts.idz="nav_button_horoscope"><span class="icon icon-uni9" id="navbar.horoscope.span" title="Horóscopo"></span></a></li><li class="item-icon-soccer"><a ts.idz="nav_button_soccer"><span class="icon icon-soccer" id="icon-soccer-navbar" title="Meu Time"></span></a></li></ul></div></div></div><div id="ad-top" class="header-advertising"></div><div class="trr-ticker web trr-ticker-xpd trr-ticker-1-events"><div class="trr-ticker-outside"><div class="trr-ticker-inside"><div class="trr-ticker-header"><div class="trr-ticker-l"><div class="trr-ticker-day">1</div><div class="trr-ticker-title">evento ao vivo</div></div><div class="trr-ticker-r"><a href="http://www.terra.com.br/ao-vivo/" ts.idz="[a]_ticker_schedule"><div class="trr-ticker-label-s">ver programação</div><div class="trr-ticker-calendar"><i class="icon icon-calendar"></i></div></a><div class="trr-ticker-close-modal"><span class="icon icon-close"></span></div></div><div class="trr-ticker-pg"><div class="trr-ticker-pg-next"><i class="icon icon-uni24"></i></div><div class="trr-ticker-pg-prev disabled"><i class="icon icon-uni23"></i></div></div></div><div class="trr-ticker-content"><div id="trr-ticker-content-slide" class="trr-ticker-content-slide" style="top: 0px; "><div class="trr-ticker-ev" event-id="24645" event-tag="esp-futb"><div class="trr-ticker-pip"><div class="trr-ticker-pip-icon"></div></div><a href="http://esportes.terra.com.br/futebol/ao-vivo/24645/" ts.idz="[a]_ticker_events"><div class="trr-ticker-ev-thumb"><img src="http://p1.trrsf.com.br/image/get?src=s1.trrsf.com.br/live/thumbs/20140608t120943z-pt-24645.jpg&amp;w=113&amp;h=63" alt=""><div class="trr-ticker-play"></div><div class="trr-ticker-hd"></div></div><div class="trr-ticker-ev-info"><div class="trr-ticker-label-p">Futebol</div><div class="trr-ticker-p">Em Goiânia, amigos e fãs se despedem de Fernandão</div></div></a></div></div></div><div class="trr-ticker-bottom"><div class="trr-ticker-pg"><div class="trr-ticker-pg-next"><i class="icon icon-uni24"></i></div><div class="trr-ticker-pg-prev disabled"><i class="icon icon-uni23"></i></div></div><div class="trr-ticker-act"><span>mais eventos</span></div></div><div class="trr-ticker-tool-tips"><div class="trr-ticker-tool-tip-pip"><div class="trr-ticker-tool-tip-title">Vídeo Secundário</div><div class="trr-ticker-tool-tip-example"></div><div class="trr-ticker-tool-tip-labels"><div class="trr-ticker-tool-tip-label">Assista a duas transmissões ao mesmo tempo</div><div class="trr-ticker-tool-tip-button">ok, entendi</div></div></div><div class="trr-ticker-tool-tip-pip-hover"><div class="trr-ticker-tool-tip-pip-hover-label">Assistir em vídeo secundário</div></div></div></div></div></div></div>

		
		
	
	<!-- NAVBAR -->

	
	
	<div id="trr-ctn-general">

		
		
	
		<div id="top" class="advertising header">
		
		</div>	
		
		<div id="zaz-gambit" class="w768">
			<div class="gambit-gridsize"></div>
			<div class="gambit-notifications"></div>
			<div id="zaz-news-histories" class="zaz-news-histories"></div>
			<div id="zaz-gambit-table" class="zaz-gambit-table"></div>
		<div id="back-top"><a href="javascript:void(0);" ts.idz="top"><div class="tooltip">Voltar para o topo</div><div class="arrow"><span class="arrow_back_top_gray_dark24"></span></div></a></div></div>
	
		<div id="progbar">
			<div class="meter animate">
				<span style="width: 100%"><span></span></span>
			</div>
		</div>
		
		<script type="text/javascript"> 	
			// croupier - 20e07ef2795b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD  
			
				
					// HOME
					
					
				
				
				
			
			 
			
			
			
		</script>
		
		
			<noscript>
				
				
				&lt;!-- 9f05a780-243b-46de-838b-07999ea60af1 -- 30 -- 1 --&gt; 
				&lt;section&gt;
					&lt;ul&gt;
						
			
							
							
								
									&lt;li&gt;
										
										

										
												
										
												
														
														
												
										

										
												&lt;a href="http://esportes.terra.com.br/futebol/copa-2014/"&gt;&lt;h2&gt;Terra na Copa&lt;/h2&gt;&lt;/a&gt;
										

										&lt;a href="http://esportes.terra.com.br/futebol/copa-2014/australiano-encontra-aranha-em-quarto-nao-vou-dormir-hoje,8f52c2ff32b76410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD.html"&gt;
											&lt;img src="http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/images.terra.com/2014/06/08/aranhaaustralianoinst.jpg" alt="Instagram"/&gt;
											Australiano encontra aranha em quarto: "não vou dormir hoje"
										&lt;/a&gt;
									&lt;/li&gt;
							  		
							  	
							
							
						
			
							
							
								
									&lt;li&gt;
										
										

										
												
														
														
												
										
												
										
												
										
												
										

										
												&lt;a href="http://esportes.terra.com.br/goias/"&gt;&lt;h2&gt;Goiás&lt;/h2&gt;&lt;/a&gt;
										

										&lt;a href="http://esportes.terra.com.br/goias/corpo-de-fernandao-e-velado-diante-de-centenas-de-torcedores,c02bd0143c876410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD.html"&gt;
											&lt;img src="http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/images.terra.com/2014/06/08/corpo-fernandao.jpg" alt=""/&gt;
											Corpo de Fernandão é velado diante de centenas de torcedores
										&lt;/a&gt;
									&lt;/li&gt;
							  		
							  	
							
							
						
			
							
								&lt;li&gt;
									&lt;h2&gt;Terra na Copa&lt;/h2&gt;
									&lt;ul&gt;
							
							
								
									&lt;li&gt;
										
										

										
												
														
														
												
										
												
										
												
										

										
												&lt;a href="http://esportes.terra.com.br/messi/"&gt;&lt;h2&gt;Messi&lt;/h2&gt;&lt;/a&gt;
										

										&lt;a href="http://esportes.terra.com.br/messi/messi-vomita-outra-vez-pede-chiclete-e-sabella-ve-ansiedade,5ffcb8f72c876410VgnVCM20000099cceb0aRCRD.html"&gt;
											&lt;img src="http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/images.terra.com/2014/06/08/messi-caido-ap.jpg" alt=""/&gt;
											Messi vomita outra vez, pede chiclete e Sabella vê ansiedade
										&lt;/a&gt;
									&lt;/li&gt;
							  		
							  	
									&lt;li&gt;
										
										

										
												
										
												
														
														
												
										
												
										

										
												&lt;a href="http://esportes.terra.com.br/fluminense/"&gt;&lt;h2&gt;Fluminense&lt;/h2&gt;&lt;/a&gt;
										

										&lt;a href="http://esportes.terra.com.br/fluminense/prandelli-escala-italia-sem-estrelas-para-partida-contra-flu,ce3678d4f1876410VgnCLD200000b2bf46d0RCRD.html"&gt;
											&lt;img src="http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/images.terra.com/2014/05/27/prandellibalotelligetty.jpg" alt=""/&gt;
											Prandelli escala Itália sem estrelas para partida contra Flu
										&lt;/a&gt;
									&lt;/li&gt;
							  		
							  	
									&lt;li&gt;
										
										

										
												
										
												
										
												
														
														
												
										

										
												&lt;a href="http://esportes.terra.com.br/futebol/"&gt;&lt;h2&gt;Futebol&lt;/h2&gt;&lt;/a&gt;
										

										&lt;a href="http://esportes.terra.com.br/futebol/reus-fala-sobre-corte-sonho-acabou-em-um-segundo,37ae5deef3776410VgnCLD200000b2bf46d0RCRD.html"&gt;
											&lt;img src="http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/images.terra.com/2014/06/07/reusafp.jpg" alt=""/&gt;
											Reus fala sobre corte: "sonho acabou em um segundo"
										&lt;/a&gt;
									&lt;/li&gt;
							  		
							  	
							
							
									&lt;/ul&gt;
								&lt;/li&gt;	
							
						
			
							
							
								
									&lt;li&gt;
										
										

										

										

										&lt;a href=""&gt;
											
											[Clima]
										&lt;/a&gt;
									&lt;/li&gt;
							  		
							  	
							
							
						
			
							
							
								
									&lt;li&gt;
										
										

										
												
														
														
												
										
												
										

										
												&lt;a href="http://esportes.terra.com.br/corinthians/"&gt;&lt;h2&gt;Corinthians&lt;/h2&gt;&lt;/a&gt;
										

										&lt;a href="http://esportes.terra.com.br/corinthians/em-meio-a-obras-arena-corinthians-e-visitada-por-torcedores,453188b435b76410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD.html"&gt;
											&lt;img src="http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/images.terra.com/2014/06/08/bru7950.jpg" alt="Bruno Santos"/&gt;
											Em meio a obras, Arena Corinthians é visitada por torcedores
										&lt;/a&gt;
									&lt;/li&gt;
							  		
							  	
							
							
						
			
							
								&lt;li&gt;
									&lt;h2&gt;Morte de Fernandão&lt;/h2&gt;
									&lt;ul&gt;
							
							
								
									&lt;li&gt;
										
										

										
												
														
														
												
										
												
										
												
										

										
												&lt;a href="http://esportes.terra.com.br/goias/"&gt;&lt;h2&gt;Goiás&lt;/h2&gt;&lt;/a&gt;
										

										&lt;a href="http://esportes.terra.com.br/goias/no-velorio-do-amigo-fernandao-harlei-lamenta-grande-perda,36c07e8f33b76410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD.html"&gt;
											&lt;img src="http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/images.terra.com/2014/06/08/harleijp.jpg" alt="João Paulo di Medeiros"/&gt;
											No velório do amigo Fernandão, Harlei lamenta "grande perda"
										&lt;/a&gt;
									&lt;/li&gt;
							  		
							  	
									&lt;li&gt;
										
										

										

										

										&lt;a href="http://terramagazine.terra.com.br/blogdoboleiro/blog/2014/06/07/fernandao-impediu-que-amigo-viajasse-com-ele-para-passeio-tragico/ "&gt;
											
											Fernandão impediu que amigo viajasse com ele no helicóptero
										&lt;/a&gt;
									&lt;/li&gt;
							  		
							  	
									&lt;li&gt;
										
										

										
												
														
														
												
										
												
										

										
												&lt;a href="http://esportes.terra.com.br/internacional/"&gt;&lt;h2&gt;Internacional&lt;/h2&gt;&lt;/a&gt;
										

										&lt;a href="http://esportes.terra.com.br/internacional/falcao-lamenta-morte-de-fernandao-exemplo-de-etica,7709bd8ab5876410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD.html"&gt;
											&lt;img src="http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/images.terra.com/2013/08/23/fernandaoalexandrelopsinternacional.jpg" alt="Alexandre Lops/Internacional"/&gt;
											Falcão lamenta morte de Fernandão: "exemplo de ética"
										&lt;/a&gt;
									&lt;/li&gt;
							  		
							  	
									&lt;li&gt;
										
										

										
												
														
														
												
										

										
												&lt;a href="http://esportes.terra.com.br/internacional/videos/"&gt;&lt;h2&gt;Internacional&lt;/h2&gt;&lt;/a&gt;
										

										&lt;a href="http://esportes.terra.com.br/internacional/videos/inter-divulga-momento-historico-no-vestiario-com-fernandao,7476910.html"&gt;
											&lt;img src="http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/thumbox.terratv.terra.com/thumbox/freew/cnt7476910_h0_aNoChange_1402225224000.jpg" alt="Inter divulga momento histórico no vestiário com Fernandão"/&gt;
											Inter divulga momento histórico no vestiário com Fernandão
										&lt;/a&gt;
									&lt;/li&gt;
							  		
							  	
							
							
									&lt;/ul&gt;
								&lt;/li&gt;	
							
						
			
							
							
								
									&lt;li&gt;
										
										

										
												
														
														
												
										
												
										

										
												&lt;a href="http://noticias.terra.com.br/brasil/"&gt;&lt;h2&gt;Brasil&lt;/h2&gt;&lt;/a&gt;
										

										&lt;a href="http://noticias.terra.com.br/brasil/franceses-e-brasileiros-disputam-guarda-de-menino-de-5-anos,3c9d9b8266b76410VgnVCM20000099cceb0aRCRD.html"&gt;
											
											Franceses e brasileiros disputam guarda de menino de 5 anos
										&lt;/a&gt;
									&lt;/li&gt;
							  		
							  	
							
							
						
			
							
							
								
									&lt;li&gt;
										
										

										
												
														
														
												
										

										
												&lt;a href="http://noticias.terra.com.br/educacao/vestibular/"&gt;&lt;h2&gt;Vestibular&lt;/h2&gt;&lt;/a&gt;
										

										&lt;a href="http://noticias.terra.com.br/educacao/vestibular/com-recorde-de-inscritos-uerj-aplica-prova-neste-domingo,3af2f1e587b76410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD.html"&gt;
											&lt;img src="http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/images.terra.com/2014/06/08/uerjvestibulararionmarinhofut.jpg" alt="Arion Marinho"/&gt;
											Com recorde de inscritos, Uerj aplica prova neste domingo
										&lt;/a&gt;
									&lt;/li&gt;
							  		
							  	
							
							
						
			
							
							
								
									&lt;li&gt;
										
										

										
												
														
														
												
										

										
												&lt;a href="http://musica.terra.com.br/"&gt;&lt;h2&gt;Música&lt;/h2&gt;&lt;/a&gt;
										

										&lt;a href="http://musica.terra.com.br/previa-de-cancao-de-psy-supera-1-milhao-de-visualizacoes,2e4091142c976410VgnCLD200000b1bf46d0RCRD.html"&gt;
											&lt;img src="http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/images.terra.com/2014/06/08/186685447.jpg" alt=""/&gt;
											Prévia de canção de Psy supera 1 milhão de visualizações
										&lt;/a&gt;
									&lt;/li&gt;
							  		
							  	
							
							
						
			
							
							
								
									&lt;li&gt;
										
										

										
												
														
														
												
										

										
												&lt;a href="http://musica.terra.com.br/"&gt;&lt;h2&gt;Música&lt;/h2&gt;&lt;/a&gt;
										

										&lt;a href="http://musica.terra.com.br/anitta-se-apresenta-em-festa-junina-na-grande-sao-paulo,16c388b435b76410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD.html"&gt;
											&lt;img src="http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/images.terra.com/2014/06/08/show-anittafesta-junina-mauaftsrodrigo-zerneri-24.jpg" alt="Rodrigo Zerneri"/&gt;
											Anitta se apresenta em festa junina na grande São Paulo
										&lt;/a&gt;
									&lt;/li&gt;
							  		
							  	
							
							
						
			
							
							
								
									&lt;li&gt;
										
										

										
												
										

										

										&lt;a href="http://esportes.terra.com.br/brasil/jornal-bernard-arma-plano-de-fuga-e-nao-volta-a-ucrania,8215afe2bc676410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD.html"&gt;
											&lt;img src="http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/images.terra.com/2014/05/30/bernardcabecadatreinomanha3005matsukawa.jpg" alt="Bernard não deve voltar à Ucrânia após a Copa"/&gt;
											Jornal: Bernard arma "plano de fuga" e não volta à Ucrânia
										&lt;/a&gt;
									&lt;/li&gt;
							  		
							  	
							
							
						
			
							
							
								
									&lt;li&gt;
										
										

										

										

										&lt;a href="http://www.terra.com.br/portal/"&gt;
											
											[Indicadores Financeiros]
										&lt;/a&gt;
									&lt;/li&gt;
							  		
							  	
							
							
						
			
							
							
								
									&lt;li&gt;
										
										

										
												
														
														
												
										

										
												&lt;a href="http://esportes.terra.com.br/futebol/copa-2014/"&gt;&lt;h2&gt;Terra na Copa&lt;/h2&gt;&lt;/a&gt;
										

										&lt;a href="http://esportes.terra.com.br/futebol/copa-2014/veja-fotos-exclusivas-da-arena-castelao-em-fortaleza,ca574cdc5b376410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD.html"&gt;
											&lt;img src="http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/images.terra.com/2014/06/07/img0077.JPG" alt="Camila Srougi"/&gt;
											Veja fotos exclusivas da Arena Castelão em Fortaleza
										&lt;/a&gt;
									&lt;/li&gt;
							  		
							  	
							
							
						
			
							
							
								
									&lt;li&gt;
										
										

										
												
														
														
												
										

										
												&lt;a href="http://diversao.terra.com.br/tv/novelas/em-familia/"&gt;&lt;h2&gt;Em Família&lt;/h2&gt;&lt;/a&gt;
										

										&lt;a href="http://diversao.terra.com.br/tv/novelas/em-familia/em-familia-clara-passeia-com-marina-e-fica-constrangida,ba9a88b435b76410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD.html"&gt;
											&lt;img src="http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/images.terra.com/2014/06/04/clara-e-marina-felizes.jpg" alt="TV Globo"/&gt;
											'Em Família': Clara passeia com Marina e fica constrangida
										&lt;/a&gt;
									&lt;/li&gt;
							  		
							  	
							
							
						
			
							
							
								
									&lt;li&gt;
										
										

										
												
														
														
												
										

										
												&lt;a href="http://noticias.terra.com.br/brasil/policia/"&gt;&lt;h2&gt;Polícia&lt;/h2&gt;&lt;/a&gt;
										

										&lt;a href="http://noticias.terra.com.br/brasil/policia/rs-graciele-assassinou-um-filho-meu-diz-pai-de-bernardo,869e7e8f33b76410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD.html"&gt;
											&lt;img src="http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/images.terra.com/2014/04/15/rsbernardoboldrinimortomeninotrespassosfacebookrep.jpg" alt="Facebook"/&gt;
											RS: "Graciele assassinou um filho meu", diz pai de Bernardo
										&lt;/a&gt;
									&lt;/li&gt;
							  		
							  	
							
							
						
			
							
							
								
									&lt;li&gt;
										
										

										
												
														
														
												
										

										
												&lt;a href="http://noticias.terra.com.br/brasil/politica/"&gt;&lt;h2&gt;Política&lt;/h2&gt;&lt;/a&gt;
										

										&lt;a href="http://noticias.terra.com.br/brasil/politica/petrobras-fechou-contrato-de-r-649-milhoes-sem-licitacao,4b93afd874a76410VgnVCM20000099cceb0aRCRD.html"&gt;
											
											Petrobras fechou contrato de R$ 649 milhões sem licitação
										&lt;/a&gt;
									&lt;/li&gt;
							  		
							  	
							
							
						
			
							
							
								
									&lt;li&gt;
										
										

										
												
														
														
												
										

										
												&lt;a href="http://diversao.terra.com.br/gente/"&gt;&lt;h2&gt;Famosos&lt;/h2&gt;&lt;/a&gt;
										

										&lt;a href="http://diversao.terra.com.br/gente/sonia-braga-completa-64-anos-relembre-os-principais-papeis,a0710abf0d176410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD.html"&gt;
											&lt;img src="http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/images.terra.com/2014/06/06/rep-facebook-jean-pagliuso.jpg" alt="TV Globo"/&gt;
											Sônia Braga completa 64 anos; relembre os principais papeis
										&lt;/a&gt;
									&lt;/li&gt;
							  		
							  	
							
							
						
			
							
							
								
									&lt;li&gt;
										
										

										

										

										&lt;a href="http://esportes.terra.com.br/futebol/"&gt;
											
											[Clubes]
										&lt;/a&gt;
									&lt;/li&gt;
							  		
							  	
							
							
						
			
							
							
								
									&lt;li&gt;
										
										

										
												
														
														
												
										
												
										

										
												&lt;a href="http://esportes.terra.com.br/camaroes/"&gt;&lt;h2&gt;Seleção de Camarões&lt;/h2&gt;&lt;/a&gt;
										

										&lt;a href="http://esportes.terra.com.br/camaroes/em-crise-com-federacao-camaroes-se-nega-a-viajar-ao-brasil,c2ee91142c976410VgnCLD200000b1bf46d0RCRD.html"&gt;
											&lt;img src="http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/images.terra.com/2014/06/08/etooolhagetty.jpg" alt=""/&gt;
											Em crise com federação, Camarões se nega a viajar ao Brasil
										&lt;/a&gt;
									&lt;/li&gt;
							  		
							  	
							
							
						
			
							
							
								
									&lt;li&gt;
										
										

										
												
														
														
												
										
												
										
												
										

										
												&lt;a href="http://esportes.terra.com.br/schweinsteiger/"&gt;&lt;h2&gt;Schweinsteiger&lt;/h2&gt;&lt;/a&gt;
										

										&lt;a href="http://esportes.terra.com.br/schweinsteiger/favorita-alemanha-chega-a-bahia-para-copa-do-mundo-veja,709036ed8ca76410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD.html"&gt;
											&lt;img src="http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/images.terra.com/2014/06/08/aviaobandeirasrt.JPG" alt=""/&gt;
											Favorita, Alemanha chega à Bahia para Copa do Mundo; veja
										&lt;/a&gt;
									&lt;/li&gt;
							  		
							  	
							
							
						
			
							
							
								
									&lt;li&gt;
										
										

										
												
														
														
												
										
												
										

										
												&lt;a href="http://esportes.terra.com.br/argentina/"&gt;&lt;h2&gt;Seleção Argentina&lt;/h2&gt;&lt;/a&gt;
										

										&lt;a href="http://esportes.terra.com.br/argentina/garoto-de-18-anos-estreia-na-argentina-e-vive-conto-de-fadas,9db067a01f876410VgnVCM20000099cceb0aRCRD.html"&gt;
											&lt;img src="http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/images.terra.com/2014/06/08/emanuelmammanaargentinagetty.jpg" alt=""/&gt;
											Garoto de 18 anos estreia na Argentina e vive conto de fadas
										&lt;/a&gt;
									&lt;/li&gt;
							  		
							  	
							
							
						
			
							
							
								
									&lt;li&gt;
										
										

										
												
														
														
												
										

										
												&lt;a href="http://esportes.terra.com.br/futebol/copa-2014/"&gt;&lt;h2&gt;Terra na Copa&lt;/h2&gt;&lt;/a&gt;
										

										&lt;a href="http://esportes.terra.com.br/futebol/copa-2014/exposicao-da-copa-em-bh-tem-camisa-de-goleiro-de-r-100-mil,d7e2d0143c876410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD.html"&gt;
											&lt;img src="http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/images.terra.com/2014/06/08/20140606114705.jpg" alt="Thiago Tufano"/&gt;
											Exposição da Copa em BH tem camisa de goleiro de R$ 100 mil
										&lt;/a&gt;
									&lt;/li&gt;
							  		
							  	
							
							
						
			
							
							
								
									&lt;li&gt;
										
										

										
												
										

										

										&lt;a href="http://noticias.terra.com.br/brasil/vc-reporter-aviao-faz-pouso-forcado-em-ponte-de-mairipora,85ddccaad0876410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD.html"&gt;
											&lt;img src="http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/images.terra.com/2014/06/07/070614bimotormairiporavcreporterlucianacazzo.jpg" alt="Um avião de pequeno porte fez um pouso forçado sobre a ponte que liga a cidade de Mairiporã com Franco da Rocha, em São Paulo"/&gt;
											vc repórter: avião faz pouso forçado em ponte de Mairiporã
										&lt;/a&gt;
									&lt;/li&gt;
							  		
							  	
							
							
						
			
							
								&lt;li&gt;
									&lt;h2&gt;ACOMPANHE O CAMPEONATO&lt;/h2&gt;
									&lt;ul&gt;
							
							
								
									&lt;li&gt;
										
										

										

										

										&lt;a href="http://esportes.terra.com.br/futebol/brasileiro-serie-a/"&gt;
											
											Brasileiro Série A
										&lt;/a&gt;
									&lt;/li&gt;
							  		
							  	
									&lt;li&gt;
										
										

										

										

										&lt;a href="http://esportes.terra.com.br/futebol/brasileiro-serie-b/"&gt;
											
											Brasileiro Série B
										&lt;/a&gt;
									&lt;/li&gt;
							  		
							  	
									&lt;li&gt;
										
										

										

										

										&lt;a href="http://esportes.terra.com.br/futebol/libertadores/"&gt;
											
											Libertadores
										&lt;/a&gt;
									&lt;/li&gt;
							  		
							  	
									&lt;li&gt;
										
										

										

										

										&lt;a href="http://esportes.terra.com.br/futebol/internacional/liga-dos-campeoes/"&gt;
											
											Liga dos Campeões
										&lt;/a&gt;
									&lt;/li&gt;
							  		
							  	
									&lt;li&gt;
										
										

										

										

										&lt;a href="http://esportes.terra.com.br/futebol/copa-2014/"&gt;
											
											Copa do Mundo
										&lt;/a&gt;
									&lt;/li&gt;
							  		
							  	
							
							
									&lt;/ul&gt;
								&lt;/li&gt;	
							
						
			
							
							
								
									&lt;li&gt;
										
										

										
												
														
														
												
										

										
												&lt;a href="http://noticias.terra.com.br/brasil/cidades/"&gt;&lt;h2&gt;Cidades&lt;/h2&gt;&lt;/a&gt;
										

										&lt;a href="http://noticias.terra.com.br/brasil/cidades/dilma-quer-incluir-sem-teto-no-minha-casa-minha-vida,eee1afd874a76410VgnVCM20000099cceb0aRCRD.html"&gt;
											
											Dilma quer incluir sem-teto no Minha Casa, Minha Vida
										&lt;/a&gt;
									&lt;/li&gt;
							  		
							  	
							
							
						
			
							
							
								
									&lt;li&gt;
										
										

										

										

										&lt;a href=""&gt;
											
											Horóscopo
										&lt;/a&gt;
									&lt;/li&gt;
							  		
							  	
							
							
						
			
							
							
								
									&lt;li&gt;
										
										

										
												
														
														
												
										

										
												&lt;a href="http://esportes.terra.com.br/futebol/copa-2014/videos/"&gt;&lt;h2&gt;Terra na Copa&lt;/h2&gt;&lt;/a&gt;
										

										&lt;a href="http://esportes.terra.com.br/futebol/copa-2014/videos/copa-conheca-o-hotel-que-vai-abrigar-a-selecao-em-fortaleza,7477059.html"&gt;
											&lt;img src="http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/thumbox.terratv.terra.com/thumbox/freew/cnt7477059_h0_aNoChange_1402226419000.jpg" alt="Copa: conheça o hotel que vai abrigar a Seleção em Fortaleza"/&gt;
											Copa: conheça o hotel que vai abrigar a Seleção em Fortaleza
										&lt;/a&gt;
									&lt;/li&gt;
							  		
							  	
							
							
						
			
							
							
								
									&lt;li&gt;
										
										

										
												
														
														
												
										

										
												&lt;a href="http://noticias.terra.com.br/mundo/africa/"&gt;&lt;h2&gt;África&lt;/h2&gt;&lt;/a&gt;
										

										&lt;a href="http://noticias.terra.com.br/mundo/africa/general-al-sisi-toma-posse-como-novo-presidente-do-egito,13ec91142c976410VgnCLD200000b1bf46d0RCRD.html"&gt;
											&lt;img src="http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/images.terra.com/2014/06/08/egitodiscursopossesisirts.JPG" alt=""/&gt;
											General al-Sisi toma posse como novo presidente do Egito
										&lt;/a&gt;
									&lt;/li&gt;
							  		
							  	
							
							
						
			
							
							
								
									&lt;li&gt;
										
										

										
												
														
														
												
										

										
												&lt;a href="http://noticias.terra.com.br/brasil/cidades/"&gt;&lt;h2&gt;Cidades&lt;/h2&gt;&lt;/a&gt;
										

										&lt;a href="http://noticias.terra.com.br/brasil/cidades/sp-no-4-dia-de-greve-linhas-do-metro-tem-operacao-parcial,5fc59512d1a76410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD.html"&gt;
											
											SP: no 4º dia de greve, linhas do Metrô têm operação parcial
										&lt;/a&gt;
									&lt;/li&gt;
							  		
							  	
							
							
						
			
							
							
								
									&lt;li&gt;
										
										

										
												
														
														
												
										

										
												&lt;a href="http://noticias.terra.com.br/brasil/transito/"&gt;&lt;h2&gt;Trânsito&lt;/h2&gt;&lt;/a&gt;
										

										&lt;a href="http://noticias.terra.com.br/brasil/transito/sp-colisao-na-regis-deixa-2-mortos-e-interdita-a-rodovia,d0d936ed8ca76410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD.html"&gt;
											
											SP: colisão na Régis deixa 2 mortos e interdita a rodovia
										&lt;/a&gt;
									&lt;/li&gt;
							  		
							  	
							
							
						
					&lt;/ul&gt;
				&lt;/section&gt;
			</noscript>	
		

		<script type="text/javascript">
		/***** FEED TAGMAN-TGMKEYS ****/
		var tempTgm = [{ "channel": [ "br.web.sports_copa2014","br.carnaval","br.lifestyle_spfw","br.sports_brasileirao","br.sports_europeanleagues","br.sports_americamg","br.sports_atleticomg","br.sports_atleticogo","br.sports_atleticopr","br.sports_avai","br.sports_bahia","br.sports_botafogo","br.sports_ceara","br.sports_corinthians","br.sports_coritiba","br.sports_cruzeiro","br.sports_figueirense","br.sports_flamengo","br.sports_fluminense","br.sports_gremio","br.sports_internacional","br.sports_palmeiras","br.sports_santos","br.sports_saopaulo","br.sports_vasco","br.copadobrasil","br.sports_copasp","br.sports_copasulamericana","br.estaduais","br.futebol","br.sports_abc","br.sports_americarn","br.sports_americana","br.sports_asa","br.sports_boaesporteclube","br.sports_bragantino","br.sports_chapecoense","br.sports_criciuma","br.sports_crn","br.sports_duque","br.sports_goias","br.sports_gremiobarueri","br.sports_gremioprudente","br.sports_guarani","br.sports_icasa","br.sports_ipatinga","br.sports_ituiutaba","br.sports_joinville","br.sports_nautico","br.sports_oeste","br.sports_parana","br.sports_pontepreta","br.sports_portuguesa","br.sports_salgueiro","br.sports_saocaetano","br.sports_sport","br.sports_vilanova","br.sports_vitoria","br.sports_estaduaisal","br.sports_estaduaisam","br.sports_estaduaisba","br.sports_estaduaisce","br.sports_estaduaisdf","br.sports_estaduaises","br.sports_estaduaisgo","br.sports_estaduaismg","br.sports_estaduaismt","br.sports_estaduaispa","br.sports_estaduaispb","br.sports_estaduaispe","br.sports_estaduaispr","br.sports_estaduaisrj","br.sports_estaduaisrn","br.sports_estaduaisrs","br.sports_estaduaissc","br.sports_estaduaissp","br.libertadores","br.sports_mundialdeclubes","br.sports_campeonatoalemao","br.sports_campeonatoargentino","br.sports_campeonatobelga","br.sports_campbrasileiro2012","br.sports_campeonatodinamarques","br.sports_campeonatofrances","br.sports_campeonatogrego","br.sports_campeonatoitaliano","br.sports_campeonatopaulistaa2","br.sports_campeonatoportugues","br.sports_campeonatorusso","br.sports_campeonatoturco","br.sports_campeonatoucraniano","br.sports_paysandu","br.sports_copadobrasil","br.estaduais2012a2","br.sports_ligadoscampeoes","br.sports_ligaeuropa","br.sports_sulamericasub20","br.sports_sulamericanosub20","br.sports_copadonordeste","br.sports_futebolinternacional","br.copasulamericana","br.sports_luverdense","br.sports_sampaiocorrea","br.sports_santacruz","br.sports_sulasub17","br.specials_suapele","br.lifestyle_dormirbem","br.lifestyle_saudebucal","br.lifestyle_alimentacaoinfantil","br.economy_vidadeempresario","br.specials_cabelos","br.lifestyle_decoracao","br.lifestyle_cruzeiros","br.economy","br.lifestyle_moda","br.specials_diadasmaes","br.lifestyle_carinho","br.lifestyle_maquiagem","br.lifestyle_diadosnamorados" ]}];
		if(tempTgm.length > 0)
		{
			window.tgmkeys =  tempTgm[0];			
		}else{
			window.tgmkeys = [];
		}	
		/***** FEED TAGMAN-TGMKEYS ****/ 
		</script><noscript>&lt;!--  no script mess here --&gt;</noscript>
		
		<script type="text/javascript">
			/***** FEED LIVE ****/ 				
			window.feedLive = ﻿{"LIVE":{"GROUPS":{"GROUP":{"CONTENT":{"EVENT":{"COVERAGE":"Futebol","EXTENDED":0,"EVENT_TYPE":1,"DATE_TIME":"08-06-2014 07:00:00","INDEX":1,"ORDER_BAR":1,"LIVETV":1,"LIVE_TYPE":{"LIVE_TYPE_ES":"Geral","LIVE_TYPE_EN":"General","ID":1,"LIVE_TYPE_PT":"Geral"},"COUNTRY":"BR","REALTIME_ID":108969,"STATUS":2,"CHANNEL":"live.geral.147.pt-BR.24645","CONFIGURATION":{"VIDEO_HOME_ADS":"terra.terratv.autoplay%2Fsports%2Fmain","HD":1,"LIVETV_HLS_URL":"http://player-be.terra.com/ganesha-backend/play/7471006?profile=live_tv&country=br&h1=MDgwNjIwMTQyOTA5MTIyMDguNzAuMTkxLjE4&h2=wpC6ZlU7YzY25/x33aOkPg==","THUMB":"http://p1.trrsf.com.br/image/get?src=s1.trrsf.com.br/live/thumbs/20140608t120943z-pt-24645.jpg&w=113&h=63","VIDEO_HOME":0,"ID":7471006,"MOBILE_PLAY_URL":"http://player-be.terra.com/ganesha-backend/play/7471006?profile=live_mobile&country=br&h1=MDgwNjIwMTQyOTA5MTIyMDguNzAuMTkxLjE4&h2=eN39AYevDFYG6uCjBE9Flw==","GENRE":0,"TITLE":"Em Goiânia, amigos e fãs se despedem de Fernandão"},"MOBILE":1,"EVENT_DESCRIPTION":"Em Goiânia, amigos e fãs se despedem de Fernandão","RERUN":0,"ID":24645,"URL":"http://esportes.terra.com.br/futebol/ao-vivo/24645/","TIMESTAMP":20140608070000,"TAG":"esp-futb","COVERAGE_ID":147}},"TAG":"esp-futb"}},"SCHEDULE":{"URL":"http://www.terra.com.br/ao-vivo/","STATUS":1},"REALTIME":{"CHANNEL":"live.geral.pt-BR.livebar","LASTESTID":108974}}} ;
			/***** FEED LIVE ****/
		</script><noscript>&lt;!--  no script mess here --&gt;</noscript>
		
		
		
		<script type="text/javascript"> 	
			// croupier - 20e07ef2795b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD  
			
			/***** FEED CROUPIER ****
			$cookie.forceReload ***/
			
				
				
					var timeline_cb = {"status": 200, "message": "Success", "num_pages": 8, "uuid": "55db3785-dfb6-48e2-bc3c-fa55d2bf7180", "created": "08-06-2014 12:58:33", "hostname": "10d", "version": 1, "details": null, "cards": [{"subTitle": "", "reason_detail": "", "croupier": {"reasons": {"e": {}}, "score": "i:6.00,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:-0.04,f:5.96"}, "title": null, "url": null, "items": [{"category": "N", "firstPublishedDate": "2014-06-08 08:16:48 -0300", "subTitle": "", "socialURL": "http://esportes.terra.com.br/australia/,8f52c2ff32b76410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD.html", "publishedDate": "2014-06-08 08:28:40 -0300", "url": "http://esportes.terra.com.br/futebol/copa-2014/australiano-encontra-aranha-em-quarto-nao-vou-dormir-hoje,8f52c2ff32b76410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD.html", "image": {"url": "http://images.terra.com/2014/06/08/aranhaaustralianoinst.jpg", "verticalCrop": "/408/614/95/0/", "alt": "Instagram", "horizontalCrop": "/611/410/0/193/", "squareCrop": "/611/611/0/0/"}, "title": "Australiano encontra aranha em quarto: \"n\u00e3o vou dormir hoje\"", "locations": [{"city": null, "country": "br", "longitude": "-40.1721991", "countryName": "Brasil", "state": "ES", "latitude": "-19.5687656"}, {"city": null, "country": "au", "longitude": "134.755", "countryName": "Austr\u00e1lia", "state": null, "latitude": "-24.7761086"}, {"city": null, "country": "br", "longitude": "-53.2", "countryName": "Brasil", "state": null, "latitude": "-10.3333333"}], "id": "8f52c2ff32b76410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "channels": [{"hide": false, "name": "Austr\u00e1lia", "reference": true, "title": "Sele\u00e7\u00e3o Australiana na Copa 2014: jogos, tabela e mais - Terra", "url": "http://esportes.terra.com.br/australia/", "description": "Saiba tudo sobre a sele\u00e7\u00e3o australiana na Copa do Mundo 2014. Acompanhe as not\u00edcias, tabela, escala\u00e7\u00e3o, jogos e mais.", "label": "Sele\u00e7\u00e3o Australiana", "originalPath": "/Home/Esportes/Equipes/Sele\u00e7\u00f5es/Austr\u00e1lia", "path": "Brasil.esportes.equipes.selecoes.australia", "id": "7cd95d35c5526410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "canonical": true}, {"hide": true, "name": "Copa 2014", "reference": true, "title": "Copa 2014: sele\u00e7\u00f5es, est\u00e1dios, jogos e mais \u2013 Terra", "url": "http://esportes.terra.com.br/futebol/copa-2014/", "usedInURL": true, "label": "Terra na Copa", "originalPath": "/Home/Esportes/Futebol/Copa 2014", "keywords": "copa do mundo, copa 2014, Copa do mundo 2014, Copa do mundo no brasil, Copa de 2014, Tabela copa 2014", "path": "Brasil.esportes.futebol.copa-2014", "id": "91be303825199310VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "description": "Copa 2014: sele\u00e7\u00f5es, not\u00edcias, fotos, jogos e mais. O dia a dia das sele\u00e7\u00f5es e toda a cobertura desde as eliminat\u00f3rias at\u00e9 a final da Copa."}], "mobile": "http://m.terra.com.br/noticia?n=8f52c2ff32b76410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "configs": null, "fullTitle": "Australiano encontra aranha em quarto: \"n\u00e3o vou dormir hoje\""}], "fixedPosition": null, "publishedDate": "2014-06-08 09:56:09 -0300", "label": null, "reason_detail_score": "i:6.00,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:-0.04,f:5.96", "source": null, "reason": "e", "expirationDate": 1402357612, "tgmKey": "br.web.sports_copa2014", "date": "2014-06-08 08:46:52 -0300", "logo": null, "type": "N"}, {"subTitle": "", "reason_detail": "", "croupier": {"reasons": {"e": {}}, "score": "i:6.00,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:-0.15,f:5.85"}, "title": null, "url": null, "items": [{"category": "N", "firstPublishedDate": "2014-06-07 21:00:35 -0300", "subTitle": "", "socialURL": "http://esportes.terra.com.br/goias/,c02bd0143c876410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD.html", "publishedDate": "2014-06-07 21:51:58 -0300", "url": "http://esportes.terra.com.br/goias/corpo-de-fernandao-e-velado-diante-de-centenas-de-torcedores,c02bd0143c876410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD.html", "image": {"url": "http://images.terra.com/2014/06/08/corpo-fernandao.jpg", "verticalCrop": null, "alt": "", "horizontalCrop": null, "squareCrop": null}, "title": "Corpo de Fernand\u00e3o \u00e9 velado diante de centenas de torcedores", "locations": [{"city": null, "country": "br", "longitude": "-50.1405607", "countryName": "Brasil", "state": "GO", "latitude": "-15.933471"}, {"city": null, "country": "br", "longitude": "-53.2391904", "countryName": "Brasil", "state": "RS", "latitude": "-29.6104854"}], "id": "c02bd0143c876410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "channels": [{"hide": false, "name": "Goi\u00e1s", "reference": true, "title": "Goi\u00e1s: jogos, estat\u00edsticas e fotos \u2013 Terra", "url": "http://esportes.terra.com.br/goias/", "description": "Not\u00edcias e informa\u00e7\u00f5es sobre Goi\u00e1s. Confira a lista de jogos, fotos, estat\u00edstica da temporada e um pouco da hist\u00f3ria do seu time de futebol favorito.", "usedInURL": true, "label": "Goi\u00e1s", "originalPath": "/Home/Esportes/Equipes/Goi\u00e1s", "path": "Brasil.esportes.equipes.goias", "id": "1495e30dfa39a310VgnVCM20000099cceb0aRCRD", "canonical": true}, {"hide": false, "name": "S\u00e3o Paulo", "reference": true, "title": "S\u00e3o Paulo: jogos, estat\u00edsticas e fotos \u2013 Terra ", "url": "http://esportes.terra.com.br/sao-paulo/", "label": "S\u00e3o Paulo", "originalPath": "/Home/Esportes/Equipes/S\u00e3o Paulo", "keywords": "s\u00e3o paulo, sao paulo, s\u00e3o paulo futebol clube", "path": "Brasil.esportes.equipes.sao-paulo", "id": "555dd69f2139a310VgnVCM5000009ccceb0aRCRD", "description": "Not\u00edcias e informa\u00e7\u00f5es sobre S\u00e3o Paulo. Confira a lista de jogos, fotos, estat\u00edstica da temporada e um pouco da hist\u00f3ria do seu time de futebol favorito. "}, {"hide": false, "name": "Internacional", "reference": true, "title": "Internacional: jogos, estat\u00edsticas e fotos \u2013 Terra ", "url": "http://esportes.terra.com.br/internacional/", "label": "Internacional", "originalPath": "/Home/Esportes/Equipes/Internacional", "path": "Brasil.esportes.equipes.internacional", "id": "69fe1fc53b29a310VgnVCM5000009ccceb0aRCRD", "description": "Not\u00edcias e informa\u00e7\u00f5es sobre Internacional. Confira a lista de jogos, fotos, estat\u00edstica da temporada e um pouco da hist\u00f3ria do seu time de futebol favorito. "}, {"hide": false, "name": "Futebol", "reference": true, "title": "Futebol: Jogos Ao Vivo, Brasileir\u00e3o, Libertadores, Europeu e tudo sobre seu time - Terra", "url": "http://esportes.terra.com.br/futebol/", "label": "Futebol", "originalPath": "/Home/Esportes/Futebol", "path": "Brasil.esportes.futebol", "id": "04d1b3f715879310VgnVCM5000009ccceb0aRCRD", "description": "Tudo sobre Futebol no Terra: clubes, jogos ao vivo, Brasileir\u00e3o, Copa do Brasil, campeonatos estaduais, Copa 2014, Libertadores e Futebol Europeu. Fotos, v\u00eddeos, tabelas, classifica\u00e7\u00e3o, artilheiros e mais."}], "mobile": "http://m.terra.com.br/noticia?n=c02bd0143c876410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "configs": null, "fullTitle": "Corpo de Fernand\u00e3o \u00e9 velado diante de centenas de torcedores"}], "fixedPosition": null, "publishedDate": "2014-06-08 09:56:09 -0300", "label": null, "reason_detail_score": "i:6.00,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:-0.15,f:5.85", "source": null, "reason": "e", "expirationDate": 1402317302, "tgmKey": "br.sports_goias", "date": "2014-06-07 21:35:02 -0300", "logo": null, "type": "N"}, {"subTitle": "", "reason_detail": "", "croupier": {"reasons": {"e": {}}, "score": "i:6.00,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:-1.81,f:4.19"}, "title": "Terra na Copa", "url": "http://esportes.terra.com.br/futebol/copa-2014/", "items": [{"category": "N", "firstPublishedDate": "2014-06-07 21:17:39 -0300", "subTitle": "", "socialURL": "http://esportes.terra.com.br/messi/,5ffcb8f72c876410VgnVCM20000099cceb0aRCRD.html", "publishedDate": "2014-06-07 21:45:05 -0300", "url": "http://esportes.terra.com.br/messi/messi-vomita-outra-vez-pede-chiclete-e-sabella-ve-ansiedade,5ffcb8f72c876410VgnVCM20000099cceb0aRCRD.html", "image": {"url": "http://images.terra.com/2014/06/08/messi-caido-ap.jpg", "verticalCrop": null, "alt": "", "horizontalCrop": null, "squareCrop": null}, "title": "Messi vomita outra vez, pede chiclete e Sabella v\u00ea ansiedade", "locations": [{"city": "La Plata", "country": "ar", "longitude": "-57.954384", "countryName": "Argentina", "state": "Buenos Aires", "latitude": "-34.921136"}], "id": "5ffcb8f72c876410VgnVCM20000099cceb0aRCRD", "channels": [{"hide": false, "name": "Messi", "reference": true, "title": "Messi na Copa do mundo 2014: gols, dribles, lances e mais - Terra", "url": "http://esportes.terra.com.br/messi/", "description": "Saiba tudo sobre o craque Messi na Copa do Mundo 2014. Acompanhe as not\u00edcias, jogos, gols, lances e mais.", "usedInURL": true, "label": "Messi", "originalPath": "/Home/Esportes/Craques/Messi", "keywords": "Argentina", "path": "Brasil.esportes.craques.messi", "id": "e451a128ce936410VgnVCM3000009af154d0RCRD", "canonical": true}, {"hide": false, "name": "Argentina", "reference": true, "title": "Sele\u00e7\u00e3o Argentina na Copa 2014: jogos, tabela e mais - Terra", "url": "http://esportes.terra.com.br/argentina/", "label": "Sele\u00e7\u00e3o Argentina", "originalPath": "/Home/Esportes/Equipes/Sele\u00e7\u00f5es/Argentina", "keywords": "Messi", "path": "Brasil.esportes.equipes.selecoes.argentina", "id": "cfe1297fe7526410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "description": "Saiba tudo sobre a sele\u00e7\u00e3o Argentina na Copa do Mundo 2014. Acompanhe as not\u00edcias, tabela, escala\u00e7\u00e3o, jogos e mais."}, {"hide": true, "name": "Copa 2014", "reference": true, "title": "Copa 2014: sele\u00e7\u00f5es, est\u00e1dios, jogos e mais \u2013 Terra", "url": "http://esportes.terra.com.br/futebol/copa-2014/", "label": "Terra na Copa", "originalPath": "/Home/Esportes/Futebol/Copa 2014", "keywords": "copa do mundo, copa 2014, Copa do mundo 2014, Copa do mundo no brasil, Copa de 2014, Tabela copa 2014", "path": "Brasil.esportes.futebol.copa-2014", "id": "91be303825199310VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "description": "Copa 2014: sele\u00e7\u00f5es, not\u00edcias, fotos, jogos e mais. O dia a dia das sele\u00e7\u00f5es e toda a cobertura desde as eliminat\u00f3rias at\u00e9 a final da Copa."}], "mobile": "http://m.terra.com.br/noticia?n=5ffcb8f72c876410VgnVCM20000099cceb0aRCRD", "configs": null, "fullTitle": "Messi vomita outra vez, pede chiclete e Sabella v\u00ea ansiedade"}, {"category": "N", "firstPublishedDate": "2014-06-07 19:27:04 -0300", "subTitle": "", "socialURL": "http://esportes.terra.com.br/fluminense/,ce3678d4f1876410VgnCLD200000b2bf46d0RCRD.html", "publishedDate": "2014-06-07 21:55:15 -0300", "url": "http://esportes.terra.com.br/fluminense/prandelli-escala-italia-sem-estrelas-para-partida-contra-flu,ce3678d4f1876410VgnCLD200000b2bf46d0RCRD.html", "image": {"url": "http://images.terra.com/2014/05/27/prandellibalotelligetty.jpg", "verticalCrop": null, "alt": "", "horizontalCrop": null, "squareCrop": null}, "title": "Prandelli escala It\u00e1lia sem estrelas para partida contra Flu", "locations": [{"city": null, "country": "br", "longitude": "-53.2", "countryName": "Brasil", "state": null, "latitude": "-10.3333333"}, {"city": null, "country": "it", "longitude": "12.674297", "countryName": "It\u00e1lia", "state": null, "latitude": "42.6384261"}], "id": "ce3678d4f1876410VgnCLD200000b2bf46d0RCRD", "channels": [{"hide": false, "name": "It\u00e1lia", "reference": true, "title": "Sele\u00e7\u00e3o Italiana na Copa 2014: jogos, tabela e mais - Terra", "url": "http://esportes.terra.com.br/italia/", "label": "Sele\u00e7\u00e3o Italiana", "originalPath": "/Home/Esportes/Equipes/Sele\u00e7\u00f5es/It\u00e1lia", "keywords": "Buffon, Pirlo", "path": "Brasil.esportes.equipes.selecoes.italia", "id": "c50abb46b38ad310VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "description": "Saiba tudo sobre a sele\u00e7\u00e3o italiana na Copa do Mundo 2014. Acompanhe as not\u00edcias, tabela, escala\u00e7\u00e3o, jogos e mais."}, {"hide": false, "name": "Fluminense", "reference": true, "title": "Fluminense: jogos, estat\u00edsticas e fotos \u2013 Terra", "url": "http://esportes.terra.com.br/fluminense/", "description": "Not\u00edcias e informa\u00e7\u00f5es sobre Fluminense. Confira a lista de jogos, fotos, estat\u00edstica da temporada e um pouco da hist\u00f3ria do seu time de futebol favorito.", "usedInURL": true, "label": "Fluminense", "originalPath": "/Home/Esportes/Equipes/Fluminense", "path": "Brasil.esportes.equipes.fluminense", "id": "ba4a93c47a98a310VgnVCM20000099cceb0aRCRD", "canonical": true}, {"hide": true, "name": "Copa 2014", "reference": true, "title": "Copa 2014: sele\u00e7\u00f5es, est\u00e1dios, jogos e mais \u2013 Terra", "url": "http://esportes.terra.com.br/futebol/copa-2014/", "label": "Terra na Copa", "originalPath": "/Home/Esportes/Futebol/Copa 2014", "keywords": "copa do mundo, copa 2014, Copa do mundo 2014, Copa do mundo no brasil, Copa de 2014, Tabela copa 2014", "path": "Brasil.esportes.futebol.copa-2014", "id": "91be303825199310VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "description": "Copa 2014: sele\u00e7\u00f5es, not\u00edcias, fotos, jogos e mais. O dia a dia das sele\u00e7\u00f5es e toda a cobertura desde as eliminat\u00f3rias at\u00e9 a final da Copa."}], "mobile": "http://m.terra.com.br/noticia?n=ce3678d4f1876410VgnCLD200000b2bf46d0RCRD", "configs": null, "fullTitle": "Prandelli escala It\u00e1lia sem estrelas para partida contra Flu"}, {"category": "N", "firstPublishedDate": "2014-06-07 14:47:11 -0300", "subTitle": "", "socialURL": "http://esportes.terra.com.br/futebol/,37ae5deef3776410VgnCLD200000b2bf46d0RCRD.html", "publishedDate": "2014-06-07 19:01:14 -0300", "url": "http://esportes.terra.com.br/futebol/reus-fala-sobre-corte-sonho-acabou-em-um-segundo,37ae5deef3776410VgnCLD200000b2bf46d0RCRD.html", "image": {"url": "http://images.terra.com/2014/06/07/reusafp.jpg", "verticalCrop": null, "alt": "", "horizontalCrop": null, "squareCrop": null}, "title": "Reus fala sobre corte: \"sonho acabou em um segundo\"", "locations": [{"city": null, "country": "de", "longitude": "10.4234469", "countryName": "Alemanha", "state": null, "latitude": "51.0834196"}], "id": "37ae5deef3776410VgnCLD200000b2bf46d0RCRD", "channels": [{"hide": false, "name": "Alemanha", "reference": true, "title": "Sele\u00e7\u00e3o Alem\u00e3 na Copa 2014: jogos, tabela e mais - Terra", "url": "http://esportes.terra.com.br/alemanha/", "label": "Sele\u00e7\u00e3o Alem\u00e3", "originalPath": "/Home/Esportes/Equipes/Sele\u00e7\u00f5es/Alemanha", "keywords": "Alemanha, Schweinsteiger", "path": "Brasil.esportes.equipes.selecoes.alemanha", "id": "56fa1b0f47526410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "description": "Saiba tudo sobre a sele\u00e7\u00e3o alem\u00e3 na Copa do Mundo 2014. Acompanhe as not\u00edcias, tabela, escala\u00e7\u00e3o, jogos e mais."}, {"hide": true, "name": "Copa 2014", "reference": true, "title": "Copa 2014: sele\u00e7\u00f5es, est\u00e1dios, jogos e mais \u2013 Terra", "url": "http://esportes.terra.com.br/futebol/copa-2014/", "label": "Terra na Copa", "originalPath": "/Home/Esportes/Futebol/Copa 2014", "keywords": "copa do mundo, copa 2014, Copa do mundo 2014, Copa do mundo no brasil, Copa de 2014, Tabela copa 2014", "path": "Brasil.esportes.futebol.copa-2014", "id": "91be303825199310VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "description": "Copa 2014: sele\u00e7\u00f5es, not\u00edcias, fotos, jogos e mais. O dia a dia das sele\u00e7\u00f5es e toda a cobertura desde as eliminat\u00f3rias at\u00e9 a final da Copa."}, {"hide": false, "name": "Futebol", "reference": true, "title": "Futebol: Jogos Ao Vivo, Brasileir\u00e3o, Libertadores, Europeu e tudo sobre seu time - Terra", "url": "http://esportes.terra.com.br/futebol/", "description": "Tudo sobre Futebol no Terra: clubes, jogos ao vivo, Brasileir\u00e3o, Copa do Brasil, campeonatos estaduais, Copa 2014, Libertadores e Futebol Europeu. Fotos, v\u00eddeos, tabelas, classifica\u00e7\u00e3o, artilheiros e mais.", "usedInURL": true, "label": "Futebol", "originalPath": "/Home/Esportes/Futebol", "path": "Brasil.esportes.futebol", "id": "04d1b3f715879310VgnVCM5000009ccceb0aRCRD", "canonical": true}], "mobile": "http://m.terra.com.br/noticia?n=37ae5deef3776410VgnCLD200000b2bf46d0RCRD", "configs": null, "fullTitle": "Reus fala sobre corte: \"sonho acabou em um segundo\""}], "fixedPosition": null, "publishedDate": "2014-06-08 09:56:09 -0300", "label": "Terra na Copa", "reason_detail_score": "i:6.00,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:-1.81,f:4.19", "source": null, "reason": "e", "expirationDate": null, "tgmKey": "br.web.sports_copa2014", "date": "2014-05-31 23:43:33 -0300", "logo": null, "type": "P"}, {"subTitle": "", "reason_detail": 4, "croupier": {"reasons": {"f": {"position": 4}}, "score": "i:0.00,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:0.00,f:0.00"}, "title": null, "url": null, "items": [{"category": "WEATHER", "firstPublishedDate": "2014-02-14 17:51:14 -0200", "subTitle": "", "socialURL": null, "publishedDate": "2014-05-16 18:35:07 -0300", "url": null, "image": null, "title": "[Clima]", "locations": null, "id": "2583", "channels": null, "configs": {"cardsizes": ["w2h2"]}, "fullTitle": "[Clima]"}], "fixedPosition": "4", "publishedDate": "2014-06-08 09:56:09 -0300", "label": null, "reason_detail_score": "i:0.00,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:0.00,f:0.00", "source": null, "reason": "f", "expirationDate": null, "tgmKey": null, "date": "2014-05-31 23:43:33 -0300", "logo": null, "type": "A"}, {"subTitle": "", "reason_detail": "", "croupier": {"reasons": {"e": {}}, "score": "i:3.00,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:-0.03,f:2.97"}, "title": null, "url": null, "items": [{"category": "G", "firstPublishedDate": "2014-06-08 09:30:46 -0300", "subTitle": "", "socialURL": "http://esportes.terra.com.br/corinthians/,453188b435b76410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD.html", "publishedDate": "2014-06-08 09:35:29 -0300", "url": "http://esportes.terra.com.br/corinthians/em-meio-a-obras-arena-corinthians-e-visitada-por-torcedores,453188b435b76410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD.html", "image": {"url": "http://images.terra.com/2014/06/08/bru7950.jpg", "verticalCrop": "/2026/3046/168/0/", "alt": "Bruno Santos", "horizontalCrop": "/3877/2602/507/416/", "squareCrop": "/3046/3046/0/0/"}, "title": "Em meio a obras, Arena Corinthians \u00e9 visitada por torcedores", "locations": [{"city": null, "country": "br", "longitude": "-49.0232348", "countryName": "Brasil", "state": "S\u00e3o Paulo", "latitude": "-21.9549806"}], "id": "453188b435b76410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "channels": [{"hide": false, "name": "Corinthians", "reference": true, "title": "Corinthians: jogos, estat\u00edsticas e fotos \u2013 Terra", "url": "http://esportes.terra.com.br/corinthians/", "description": "Not\u00edcias e informa\u00e7\u00f5es sobre Corinthians. Confira a lista de jogos, fotos, estat\u00edstica da temporada e um pouco da hist\u00f3ria do seu time de futebol favorito.", "usedInURL": true, "label": "Corinthians", "originalPath": "/Home/Esportes/Equipes/Corinthians", "path": "Brasil.esportes.equipes.corinthians", "id": "006f2f079b98a310VgnVCM20000099cceb0aRCRD", "canonical": true}, {"hide": true, "name": "Copa 2014", "reference": true, "title": "Copa 2014: sele\u00e7\u00f5es, est\u00e1dios, jogos e mais \u2013 Terra", "url": "http://esportes.terra.com.br/futebol/copa-2014/", "label": "Terra na Copa", "originalPath": "/Home/Esportes/Futebol/Copa 2014", "keywords": "copa do mundo, copa 2014, Copa do mundo 2014, Copa do mundo no brasil, Copa de 2014, Tabela copa 2014", "path": "Brasil.esportes.futebol.copa-2014", "id": "91be303825199310VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "description": "Copa 2014: sele\u00e7\u00f5es, not\u00edcias, fotos, jogos e mais. O dia a dia das sele\u00e7\u00f5es e toda a cobertura desde as eliminat\u00f3rias at\u00e9 a final da Copa."}], "mobile": "http://m.terra.com.br/galeria?g=453188b435b76410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "configs": null, "fullTitle": "Em meio a obras, Arena Corinthians \u00e9 visitada por torcedores"}], "fixedPosition": null, "publishedDate": "2014-06-08 09:56:09 -0300", "label": null, "reason_detail_score": "i:3.00,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:-0.03,f:2.97", "source": null, "reason": "e", "expirationDate": 1402361716, "tgmKey": "br.sports_corinthians", "date": "2014-06-08 09:55:16 -0300", "logo": null, "type": "G"}, {"subTitle": "", "reason_detail": "", "croupier": {"reasons": {"e": {}}, "score": "i:3.00,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:-0.28,f:2.72"}, "title": "Morte de Fernand\u00e3o", "url": null, "items": [{"category": "N", "firstPublishedDate": "2014-06-08 08:50:41 -0300", "subTitle": "", "socialURL": "http://esportes.terra.com.br/goias/,36c07e8f33b76410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD.html", "publishedDate": "2014-06-08 08:55:24 -0300", "url": "http://esportes.terra.com.br/goias/no-velorio-do-amigo-fernandao-harlei-lamenta-grande-perda,36c07e8f33b76410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD.html", "image": {"url": "http://images.terra.com/2014/06/08/harleijp.jpg", "verticalCrop": null, "alt": "Jo\u00e3o Paulo di Medeiros", "horizontalCrop": "/450/302/0/134/", "squareCrop": null}, "title": "No vel\u00f3rio do amigo Fernand\u00e3o, Harlei lamenta \"grande perda\"", "locations": [{"city": null, "country": "br", "longitude": "-50.1405607", "countryName": "Brasil", "state": "GO", "latitude": "-15.933471"}, {"city": null, "country": "br", "longitude": "-53.2391904", "countryName": "Brasil", "state": "RS", "latitude": "-29.6104854"}, {"city": null, "country": "br", "longitude": "-53.2", "countryName": "Brasil", "state": null, "latitude": "-10.3333333"}], "id": "36c07e8f33b76410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "channels": [{"hide": false, "name": "Goi\u00e1s", "reference": true, "title": "Goi\u00e1s: jogos, estat\u00edsticas e fotos \u2013 Terra", "url": "http://esportes.terra.com.br/goias/", "description": "Not\u00edcias e informa\u00e7\u00f5es sobre Goi\u00e1s. Confira a lista de jogos, fotos, estat\u00edstica da temporada e um pouco da hist\u00f3ria do seu time de futebol favorito.", "usedInURL": true, "label": "Goi\u00e1s", "originalPath": "/Home/Esportes/Equipes/Goi\u00e1s", "path": "Brasil.esportes.equipes.goias", "id": "1495e30dfa39a310VgnVCM20000099cceb0aRCRD", "canonical": true}, {"hide": false, "name": "Internacional", "reference": true, "title": "Internacional: jogos, estat\u00edsticas e fotos \u2013 Terra ", "url": "http://esportes.terra.com.br/internacional/", "label": "Internacional", "originalPath": "/Home/Esportes/Equipes/Internacional", "path": "Brasil.esportes.equipes.internacional", "id": "69fe1fc53b29a310VgnVCM5000009ccceb0aRCRD", "description": "Not\u00edcias e informa\u00e7\u00f5es sobre Internacional. Confira a lista de jogos, fotos, estat\u00edstica da temporada e um pouco da hist\u00f3ria do seu time de futebol favorito. "}, {"hide": false, "name": "Futebol", "reference": true, "title": "Futebol: Jogos Ao Vivo, Brasileir\u00e3o, Libertadores, Europeu e tudo sobre seu time - Terra", "url": "http://esportes.terra.com.br/futebol/", "label": "Futebol", "originalPath": "/Home/Esportes/Futebol", "path": "Brasil.esportes.futebol", "id": "04d1b3f715879310VgnVCM5000009ccceb0aRCRD", "description": "Tudo sobre Futebol no Terra: clubes, jogos ao vivo, Brasileir\u00e3o, Copa do Brasil, campeonatos estaduais, Copa 2014, Libertadores e Futebol Europeu. Fotos, v\u00eddeos, tabelas, classifica\u00e7\u00e3o, artilheiros e mais."}], "mobile": "http://m.terra.com.br/noticia?n=36c07e8f33b76410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "configs": null, "fullTitle": "No vel\u00f3rio do amigo Fernand\u00e3o, Harlei lamenta \"grande perda\""}, {"category": "N", "firstPublishedDate": "2014-06-07 19:06:08 -0300", "subTitle": "", "socialURL": "http://terramagazine.terra.com.br/blogdoboleiro/blog/2014/06/07/fernandao-impediu-que-amigo-viajasse-com-ele-para-passeio-tragico/ ", "publishedDate": "2014-06-07 19:06:08 -0300", "url": "http://terramagazine.terra.com.br/blogdoboleiro/blog/2014/06/07/fernandao-impediu-que-amigo-viajasse-com-ele-para-passeio-tragico/ ", "image": null, "title": "Fernand\u00e3o impediu que amigo viajasse com ele no helic\u00f3ptero", "locations": null, "id": "132296", "channels": null, "mobile": null, "configs": null, "fullTitle": "Fernand\u00e3o impediu que amigo viajasse com ele no helic\u00f3ptero"}, {"category": "N", "firstPublishedDate": "2014-06-07 19:12:34 -0300", "subTitle": "", "socialURL": "http://esportes.terra.com.br/internacional/,7709bd8ab5876410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD.html", "publishedDate": "2014-06-07 19:50:11 -0300", "url": "http://esportes.terra.com.br/internacional/falcao-lamenta-morte-de-fernandao-exemplo-de-etica,7709bd8ab5876410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD.html", "image": {"url": "http://images.terra.com/2013/08/23/fernandaoalexandrelopsinternacional.jpg", "verticalCrop": null, "alt": "Alexandre Lops/Internacional", "horizontalCrop": null, "squareCrop": null}, "title": "Falc\u00e3o lamenta morte de Fernand\u00e3o: \"exemplo de \u00e9tica\"", "locations": [{"city": "Porto Alegre", "country": "br", "longitude": "-51.2284299", "countryName": "Brasil", "state": "RS", "latitude": "-30.0282677"}], "id": "7709bd8ab5876410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "channels": [{"hide": false, "name": "Internacional", "reference": true, "title": "Internacional: jogos, estat\u00edsticas e fotos \u2013 Terra ", "url": "http://esportes.terra.com.br/internacional/", "description": "Not\u00edcias e informa\u00e7\u00f5es sobre Internacional. Confira a lista de jogos, fotos, estat\u00edstica da temporada e um pouco da hist\u00f3ria do seu time de futebol favorito. ", "usedInURL": true, "label": "Internacional", "originalPath": "/Home/Esportes/Equipes/Internacional", "path": "Brasil.esportes.equipes.internacional", "id": "69fe1fc53b29a310VgnVCM5000009ccceb0aRCRD", "canonical": true}, {"hide": false, "name": "Brasileiro Serie A", "reference": true, "title": "Campeonato Brasileiro S\u00e9rie A 2014: Tabela, Classifica\u00e7\u00e3o e mais - Futebol - Terra", "url": "http://esportes.terra.com.br/futebol/brasileiro-serie-a/", "label": "Brasileiro S\u00e9rie A", "originalPath": "/Home/Esportes/Futebol/Brasileiro Serie A", "keywords": "campeonato brasileiro, brasileir\u00e3o, campeonato brasileiro s\u00e9rie a, s\u00e9rie a, campeonato brasileiro 2014 serie a", "path": "Brasil.esportes.futebol.brasileiro-serie-a", "id": "4846bd722c879310VgnVCM5000009ccceb0aRCRD", "description": "Confira todas as informa\u00e7\u00f5es sobre o Brasileir\u00e3o S\u00e9rie A 2014: tabela do campeonato, classifica\u00e7\u00e3o e resultados dos jogos, not\u00edcias, fotos, v\u00eddeos e mais."}], "mobile": "http://m.terra.com.br/noticia?n=7709bd8ab5876410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "configs": null, "fullTitle": "Falc\u00e3o lamenta morte de Fernand\u00e3o: \"exemplo de \u00e9tica\""}, {"category": "V", "firstPublishedDate": "2014-06-07 15:38:59 -0300", "subTitle": "", "socialURL": "http://esportes.terra.com.br/internacional/videos/,7476910.html", "publishedDate": "2014-06-07 15:38:59 -0300", "url": "http://esportes.terra.com.br/internacional/videos/inter-divulga-momento-historico-no-vestiario-com-fernandao,7476910.html", "image": {"url": "http://thumbox.terratv.terra.com/thumbox/freew/cnt7476910_h0_aNoChange_1402225224000.jpg", "verticalCrop": null, "alt": null, "horizontalCrop": null, "squareCrop": null}, "title": "Inter divulga momento hist\u00f3rico no vesti\u00e1rio com Fernand\u00e3o", "locations": null, "id": "7476910", "channels": [{"hide": true, "name": "Videos", "reference": false, "title": "Internacional: Lista de V\u00eddeos - Terra", "url": "http://esportes.terra.com.br/internacional/videos/", "usedInURL": true, "label": "Internacional", "originalPath": "/Home/Esportes/Equipes/Internacional/Videos", "path": "Brasil.esportes.equipes.internacional.videos", "id": "02ef1fc53b29a310VgnVCM5000009ccceb0aRCRD", "canonical": true}], "mobile": "http://m.terra.com.br/video/7476910", "configs": null, "fullTitle": "Inter divulga momento hist\u00f3rico no vesti\u00e1rio com Fernand\u00e3o"}], "fixedPosition": null, "publishedDate": "2014-06-08 09:56:09 -0300", "label": "Morte de Fernand\u00e3o", "reason_detail_score": "i:3.00,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:-0.28,f:2.72", "source": null, "reason": "e", "expirationDate": null, "tgmKey": null, "date": "2014-06-07 09:25:40 -0300", "logo": null, "type": "P"}, {"subTitle": "", "reason_detail": "", "croupier": {"reasons": {"e": {}}, "score": "i:2.50,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:-0.03,f:2.47"}, "title": null, "url": null, "items": [{"category": "N", "firstPublishedDate": "2014-06-08 09:49:42 -0300", "subTitle": "", "socialURL": "http://noticias.terra.com.br/brasil/,3c9d9b8266b76410VgnVCM20000099cceb0aRCRD.html", "publishedDate": "2014-06-08 09:50:17 -0300", "url": "http://noticias.terra.com.br/brasil/franceses-e-brasileiros-disputam-guarda-de-menino-de-5-anos,3c9d9b8266b76410VgnVCM20000099cceb0aRCRD.html", "image": null, "title": "Franceses e brasileiros disputam guarda de menino de 5 anos", "locations": null, "id": "3c9d9b8266b76410VgnVCM20000099cceb0aRCRD", "channels": [{"hide": false, "name": "Brasil", "reference": true, "title": "Not\u00edcias do Brasil: pol\u00edtica, pol\u00edcia, tr\u00e2nsito e sua cidade - Terra", "url": "http://noticias.terra.com.br/brasil/", "description": "Confira as \u00faltimas not\u00edcias, fotos e v\u00eddeos do Brasil, casos de pol\u00edticos e corrup\u00e7\u00e3o, crimes e investiga\u00e7\u00f5es policiais, o tr\u00e2nsito das principais cidades e muito mais.", "usedInURL": true, "label": "Brasil", "originalPath": "/Home/Not\u00edcias/Brasil", "path": "Brasil.noticias.brasil", "id": "5a94baa8deb05310VgnVCM4000009bf154d0RCRD", "canonical": true}, {"hide": false, "name": "Europa", "reference": true, "title": "Europa: \u00faltimas informa\u00e7\u00f5es e novidades - Terra", "url": "http://noticias.terra.com.br/mundo/europa/", "label": "Europa", "originalPath": "/Home/Not\u00edcias/Mundo/Europa", "path": "Brasil.noticias.mundo.europa", "id": "f0f3316871bf3310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "description": "Confira as \u00faltimas not\u00edcias da Europa, tudo sobre sobre pol\u00edtica, diplomacia, conflitos, curiosidades e mais."}], "mobile": "http://m.terra.com.br/noticia?n=3c9d9b8266b76410VgnVCM20000099cceb0aRCRD", "configs": null, "fullTitle": "Franceses e brasileiros disputam guarda de menino de 5 anos"}], "fixedPosition": null, "publishedDate": "2014-06-08 09:56:09 -0300", "label": null, "reason_detail_score": "i:2.50,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:-0.03,f:2.47", "source": null, "reason": "e", "expirationDate": 1402361769, "tgmKey": "br.news_brasil", "date": "2014-06-08 09:56:09 -0300", "logo": null, "type": "N"}, {"subTitle": "", "reason_detail": "", "croupier": {"reasons": {"e": {}}, "score": "i:2.50,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:-0.03,f:2.47"}, "title": null, "url": null, "items": [{"category": "N", "firstPublishedDate": "2014-06-08 09:50:42 -0300", "subTitle": "", "socialURL": "http://noticias.terra.com.br/educacao/vestibular/,3af2f1e587b76410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD.html", "publishedDate": "2014-06-08 09:50:42 -0300", "url": "http://noticias.terra.com.br/educacao/vestibular/com-recorde-de-inscritos-uerj-aplica-prova-neste-domingo,3af2f1e587b76410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD.html", "image": {"url": "http://images.terra.com/2014/06/08/uerjvestibulararionmarinhofut.jpg", "verticalCrop": null, "alt": "Arion Marinho", "horizontalCrop": null, "squareCrop": null}, "title": "Com recorde de inscritos, Uerj aplica prova neste domingo", "locations": [{"city": "Microrregi\u00e3o Rio de Janeiro", "country": "br", "longitude": "-43.1631370207419", "countryName": "Brasil", "state": "RJ", "latitude": "-22.76285785"}], "id": "3af2f1e587b76410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "channels": [{"hide": false, "name": "Vestibular", "reference": true, "title": "Vestibular: calend\u00e1rios, provas e mais - Educa\u00e7\u00e3o - Terra", "url": "http://noticias.terra.com.br/educacao/vestibular/", "description": "Os vestibulares mais concorridos do Brasil, como a Fuvest, PUC, UERJ, UFSC, Unesp e outros. Al\u00e9m disso, voc\u00ea encontra os simulados das provas e dicas para passar.", "usedInURL": true, "label": "Vestibular", "originalPath": "/Home/Not\u00edcias/Educa\u00e7\u00e3o/Vestibular", "path": "Brasil.noticias.educacao.vestibular", "id": "2a65909a7788a310VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "canonical": true}], "mobile": "http://m.terra.com.br/noticia?n=3af2f1e587b76410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "configs": null, "fullTitle": "Com recorde de inscritos, Uerj aplica prova neste domingo"}], "fixedPosition": null, "publishedDate": "2014-06-08 09:56:09 -0300", "label": null, "reason_detail_score": "i:2.50,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:-0.03,f:2.47", "source": null, "reason": "e", "expirationDate": 1402361769, "tgmKey": "br.news_vestibular", "date": "2014-06-08 09:56:09 -0300", "logo": null, "type": "N"}, {"subTitle": "", "reason_detail": "", "croupier": {"reasons": {"e": {}}, "score": "i:2.50,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:-0.03,f:2.47"}, "title": null, "url": null, "items": [{"category": "N", "firstPublishedDate": "2014-06-08 08:14:12 -0300", "subTitle": "", "socialURL": "http://musica.terra.com.br/,2e4091142c976410VgnCLD200000b1bf46d0RCRD.html", "publishedDate": "2014-06-08 09:43:06 -0300", "url": "http://musica.terra.com.br/previa-de-cancao-de-psy-supera-1-milhao-de-visualizacoes,2e4091142c976410VgnCLD200000b1bf46d0RCRD.html", "image": {"url": "http://images.terra.com/2014/06/08/186685447.jpg", "verticalCrop": null, "alt": "", "horizontalCrop": "/1994/1338/0/582/", "squareCrop": null}, "title": "Pr\u00e9via de can\u00e7\u00e3o de Psy supera 1 milh\u00e3o de visualiza\u00e7\u00f5es", "locations": null, "id": "2e4091142c976410VgnCLD200000b1bf46d0RCRD", "channels": [{"hide": false, "name": "M\u00fasica", "reference": true, "title": "M\u00fasica: not\u00edcias, shows ao vivo, cantores e bandas e mais \u2013 Terra", "url": "http://musica.terra.com.br/", "description": "Tudo sobre m\u00fasica: cobertura dos principais festivais de m\u00fasica, \u00faltimas not\u00edcias, shows ao vivo, fotos, v\u00eddeos, cantores e bandas, Terra Live Music e mais.", "usedInURL": true, "label": "M\u00fasica", "originalPath": "/Home/Divers\u00e3o/M\u00fasica", "path": "Brasil.diversao.musica", "id": "8896b3c59f539310VgnVCM20000099cceb0aRCRD", "canonical": true}], "mobile": "http://m.terra.com.br/noticia?n=2e4091142c976410VgnCLD200000b1bf46d0RCRD", "configs": null, "fullTitle": "Pr\u00e9via de can\u00e7\u00e3o de Psy supera 1 milh\u00e3o de visualiza\u00e7\u00f5es"}], "fixedPosition": null, "publishedDate": "2014-06-08 09:56:09 -0300", "label": null, "reason_detail_score": "i:2.50,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:-0.03,f:2.47", "source": null, "reason": "e", "expirationDate": 1402361131, "tgmKey": "br.music", "date": "2014-06-08 09:45:31 -0300", "logo": null, "type": "N"}, {"subTitle": "", "reason_detail": "", "croupier": {"reasons": {"e": {}}, "score": "i:2.50,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:-0.03,f:2.47"}, "title": null, "url": null, "items": [{"category": "N", "firstPublishedDate": "2014-06-08 09:33:51 -0300", "subTitle": "", "socialURL": "http://musica.terra.com.br/,16c388b435b76410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD.html", "publishedDate": "2014-06-08 09:33:51 -0300", "url": "http://musica.terra.com.br/anitta-se-apresenta-em-festa-junina-na-grande-sao-paulo,16c388b435b76410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD.html", "image": {"url": "http://images.terra.com/2014/06/08/show-anittafesta-junina-mauaftsrodrigo-zerneri-24.jpg", "verticalCrop": null, "alt": "Rodrigo Zerneri", "horizontalCrop": "/333/223/0/48/", "squareCrop": null}, "title": "Anitta se apresenta em festa junina na grande S\u00e3o Paulo", "locations": null, "id": "16c388b435b76410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "channels": [{"hide": false, "name": "M\u00fasica", "reference": true, "title": "M\u00fasica: not\u00edcias, shows ao vivo, cantores e bandas e mais \u2013 Terra", "url": "http://musica.terra.com.br/", "description": "Tudo sobre m\u00fasica: cobertura dos principais festivais de m\u00fasica, \u00faltimas not\u00edcias, shows ao vivo, fotos, v\u00eddeos, cantores e bandas, Terra Live Music e mais.", "usedInURL": true, "label": "M\u00fasica", "originalPath": "/Home/Divers\u00e3o/M\u00fasica", "path": "Brasil.diversao.musica", "id": "8896b3c59f539310VgnVCM20000099cceb0aRCRD", "canonical": true}], "mobile": "http://m.terra.com.br/noticia?n=16c388b435b76410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "configs": null, "fullTitle": "Anitta se apresenta em festa junina na grande S\u00e3o Paulo"}], "fixedPosition": null, "publishedDate": "2014-06-08 09:56:09 -0300", "label": null, "reason_detail_score": "i:2.50,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:-0.03,f:2.47", "source": null, "reason": "e", "expirationDate": 1402360585, "tgmKey": "br.music", "date": "2014-06-08 09:36:25 -0300", "logo": null, "type": "N"}, {"reason_detail": "", "title": null, "url": null, "items": [{"category": "N", "firstPublishedDate": "2014-06-07 12:00:40 -0300", "socialURL": "http://esportes.terra.com.br/brasil/,8215afe2bc676410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD.html", "publishedDate": "2014-06-07 12:01:55 -0300", "url": "http://esportes.terra.com.br/brasil/jornal-bernard-arma-plano-de-fuga-e-nao-volta-a-ucrania,8215afe2bc676410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD.html", "image": {"url": "http://images.terra.com/2014/05/30/bernardcabecadatreinomanha3005matsukawa.jpg", "verticalCrop": null, "alt": "Bernard n\u00e3o deve voltar \u00e0 Ucr\u00e2nia ap\u00f3s a Copa", "horizontalCrop": null}, "title": "Jornal: Bernard arma \"plano de fuga\" e n\u00e3o volta \u00e0 Ucr\u00e2nia", "channels": [{"url": "http://esportes.terra.com.br/futebol/internacional/inglaterra/campeonato-ingles/", "path": "Brasil.esportes.futebol.internacional.inglaterra.campeonato-ingles", "id": "86bd93b9ea199310VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "name": "Campeonato Ingl\u00eas"}], "mobile": "http://m.terra.com.br/noticia?n=8215afe2bc676410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "id": "8215afe2bc676410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD"}], "croupier": {"reasons": {"s": {}}}, "label": null, "reason": "s", "date": "2014-06-08 12:40:35 -0700 ", "logo": null, "type": "N"}, {"subTitle": "", "reason_detail": 12, "croupier": {"reasons": {"f": {"position": 12}}, "score": "i:0.00,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:0.00,f:0.00"}, "title": null, "url": null, "items": [{"category": "FINANCIAL", "firstPublishedDate": "2014-03-28 17:55:27 -0300", "subTitle": "", "socialURL": "http://www.terra.com.br/portal/", "publishedDate": "2014-03-28 17:55:27 -0300", "url": "http://www.terra.com.br/portal/", "image": null, "title": "[Indicadores Financeiros]", "locations": null, "id": "15756", "channels": null, "mobile": "http://m.terra.com.br/?portal", "configs": {"cardsizes": ["w2h2"]}, "fullTitle": "[Indicadores Financeiros]"}], "fixedPosition": "12", "publishedDate": "2014-06-08 09:56:09 -0300", "label": null, "reason_detail_score": "i:0.00,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:0.00,f:0.00", "source": null, "reason": "f", "expirationDate": null, "tgmKey": "br.homepage", "date": "2014-05-31 23:43:33 -0300", "logo": null, "type": "A"}, {"subTitle": "", "reason_detail": "", "croupier": {"reasons": {"e": {}}, "score": "i:2.50,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:-0.03,f:2.47"}, "title": null, "url": null, "items": [{"category": "G", "firstPublishedDate": "2014-06-08 09:16:49 -0300", "subTitle": "", "socialURL": "http://esportes.terra.com.br/futebol/copa-2014/,ca574cdc5b376410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD.html", "publishedDate": "2014-06-08 09:16:49 -0300", "url": "http://esportes.terra.com.br/futebol/copa-2014/veja-fotos-exclusivas-da-arena-castelao-em-fortaleza,ca574cdc5b376410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD.html", "image": {"url": "http://images.terra.com/2014/06/07/img0077.JPG", "verticalCrop": null, "alt": "Camila Srougi", "horizontalCrop": null, "squareCrop": null}, "title": "Veja fotos exclusivas da Arena Castel\u00e3o em Fortaleza", "locations": [{"city": "Fortaleza", "country": "br", "longitude": "-38.5217989", "countryName": "Brasil", "state": "CE", "latitude": "-3.7304512"}], "id": "ca574cdc5b376410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "channels": [{"hide": true, "name": "Copa 2014", "reference": true, "title": "Copa 2014: sele\u00e7\u00f5es, est\u00e1dios, jogos e mais \u2013 Terra", "url": "http://esportes.terra.com.br/futebol/copa-2014/", "description": "Copa 2014: sele\u00e7\u00f5es, not\u00edcias, fotos, jogos e mais. O dia a dia das sele\u00e7\u00f5es e toda a cobertura desde as eliminat\u00f3rias at\u00e9 a final da Copa.", "usedInURL": true, "label": "Terra na Copa", "originalPath": "/Home/Esportes/Futebol/Copa 2014", "keywords": "copa do mundo, copa 2014, Copa do mundo 2014, Copa do mundo no brasil, Copa de 2014, Tabela copa 2014", "path": "Brasil.esportes.futebol.copa-2014", "id": "91be303825199310VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "canonical": true}], "mobile": "http://m.terra.com.br/galeria?g=ca574cdc5b376410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "configs": null, "fullTitle": "Veja fotos exclusivas da Arena Castel\u00e3o em Fortaleza"}], "fixedPosition": null, "publishedDate": "2014-06-08 09:56:09 -0300", "label": null, "reason_detail_score": "i:2.50,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:-0.03,f:2.47", "source": null, "reason": "e", "expirationDate": 1402360391, "tgmKey": "br.web.sports_copa2014", "date": "2014-06-08 09:33:11 -0300", "logo": null, "type": "G"}, {"subTitle": "", "reason_detail": "", "croupier": {"reasons": {"e": {}}, "score": "i:2.50,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:-0.03,f:2.47"}, "title": null, "url": null, "items": [{"category": "N", "firstPublishedDate": "2014-06-08 09:14:38 -0300", "subTitle": "", "socialURL": "http://diversao.terra.com.br/tv/novelas/em-familia/,ba9a88b435b76410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD.html", "publishedDate": "2014-06-08 09:14:38 -0300", "url": "http://diversao.terra.com.br/tv/novelas/em-familia/em-familia-clara-passeia-com-marina-e-fica-constrangida,ba9a88b435b76410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD.html", "image": {"url": "http://images.terra.com/2014/06/04/clara-e-marina-felizes.jpg", "verticalCrop": "/310/466/0/0/", "alt": "TV Globo", "horizontalCrop": null, "squareCrop": "/444/444/96/0/"}, "title": "'Em Fam\u00edlia': Clara passeia com Marina e fica constrangida", "locations": null, "id": "ba9a88b435b76410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "channels": [{"hide": false, "name": "Em Familia", "reference": true, "title": "Novela Em Fam\u00edlia : capitulos, resumo, elenco e tudo sobre a novela das 9", "url": "http://diversao.terra.com.br/tv/novelas/em-familia/", "description": "Tudo sobre a novela Em Fam\u00edlia, cap\u00edtulos, resumo da semana, elenco e tudo sobre a novela das 9", "usedInURL": true, "label": "Em Fam\u00edlia", "originalPath": "/Home/Divers\u00e3o/TV/Novelas/Em Familia", "path": "Brasil.diversao.tv.novelas.em-familia", "id": "ea915bfbf8df3410VgnVCM3000009af154d0RCRD", "canonical": true}], "mobile": "http://m.terra.com.br/noticia?n=ba9a88b435b76410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "configs": null, "fullTitle": "'Em Fam\u00edlia': Clara passeia com Marina e fica constrangida"}], "fixedPosition": null, "publishedDate": "2014-06-08 09:56:09 -0300", "label": null, "reason_detail_score": "i:2.50,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:-0.03,f:2.47", "source": null, "reason": "e", "expirationDate": 1402360354, "tgmKey": "br.entertainment_tv", "date": "2014-06-08 09:32:34 -0300", "logo": null, "type": "N"}, {"subTitle": "", "reason_detail": "", "croupier": {"reasons": {"e": {}}, "score": "i:2.50,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:-0.04,f:2.46"}, "title": null, "url": null, "items": [{"category": "N", "firstPublishedDate": "2014-06-08 08:42:30 -0300", "subTitle": "", "socialURL": "http://noticias.terra.com.br/brasil/policia/,869e7e8f33b76410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD.html", "publishedDate": "2014-06-08 08:50:35 -0300", "url": "http://noticias.terra.com.br/brasil/policia/rs-graciele-assassinou-um-filho-meu-diz-pai-de-bernardo,869e7e8f33b76410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD.html", "image": {"url": "http://images.terra.com/2014/04/15/rsbernardoboldrinimortomeninotrespassosfacebookrep.jpg", "verticalCrop": "/635/955/344/0/", "alt": "Facebook", "horizontalCrop": "/1094/734/0/66/", "squareCrop": null}, "title": "RS: \"Graciele assassinou um filho meu\", diz pai de Bernardo", "locations": [{"city": "Nonoai", "country": "br", "longitude": "-52.9967938402112", "countryName": "Brasil", "state": "RS", "latitude": "-27.4987677"}, {"city": "Porto Alegre", "country": "br", "longitude": "-51.2284299", "countryName": "Brasil", "state": "RS", "latitude": "-30.0282677"}, {"city": "Tr\u00eas Passos", "country": "br", "longitude": "-53.929631", "countryName": "Brasil", "state": "RS", "latitude": "-27.455471"}, {"city": null, "country": "br", "longitude": "-53.2391904", "countryName": "Brasil", "state": "RS", "latitude": "-29.6104854"}], "id": "869e7e8f33b76410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "channels": [{"hide": false, "name": "Pol\u00edcia", "reference": true, "title": "Not\u00edcias policiais: crimes  e investiga\u00e7\u00f5es  - Terra", "url": "http://noticias.terra.com.br/brasil/policia/", "description": "Confira as principais not\u00edcias policiais, crimes, roubos, tr\u00e1fico de drogas, crimes virtuais e as grandes investiga\u00e7\u00f5es da pol\u00edcia.", "usedInURL": true, "label": "Pol\u00edcia", "originalPath": "/Home/Not\u00edcias/Brasil/Pol\u00edcia", "path": "Brasil.noticias.brasil.policia", "id": "423251a77fb05310VgnVCM4000009bf154d0RCRD", "canonical": true}], "mobile": "http://m.terra.com.br/noticia?n=869e7e8f33b76410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "configs": null, "fullTitle": "RS: \"Graciele assassinou um filho meu\", diz pai de Bernardo"}], "fixedPosition": null, "publishedDate": "2014-06-08 09:56:09 -0300", "label": null, "reason_detail_score": "i:2.50,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:-0.04,f:2.46", "source": null, "reason": "e", "expirationDate": 1402358482, "tgmKey": "br.news_brasil", "date": "2014-06-08 09:01:22 -0300", "logo": null, "type": "N"}, {"subTitle": "", "reason_detail": "", "croupier": {"reasons": {"e": {}}, "score": "i:2.50,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:-0.04,f:2.46"}, "title": null, "url": null, "items": [{"category": "N", "firstPublishedDate": "2014-06-08 08:38:40 -0300", "subTitle": "", "socialURL": "http://noticias.terra.com.br/brasil/politica/,4b93afd874a76410VgnVCM20000099cceb0aRCRD.html", "publishedDate": "2014-06-08 08:41:42 -0300", "url": "http://noticias.terra.com.br/brasil/politica/petrobras-fechou-contrato-de-r-649-milhoes-sem-licitacao,4b93afd874a76410VgnVCM20000099cceb0aRCRD.html", "image": null, "title": "Petrobras fechou contrato de R$ 649 milh\u00f5es sem licita\u00e7\u00e3o", "locations": null, "id": "4b93afd874a76410VgnVCM20000099cceb0aRCRD", "channels": [{"hide": false, "name": "Pol\u00edtica", "reference": true, "title": "Not\u00edcias da pol\u00edtica: pol\u00edticos e casos de corrup\u00e7\u00e3o  - Terra", "url": "http://noticias.terra.com.br/brasil/politica/", "description": "Confira as principais not\u00edcias da pol\u00edtica no Brasil. Casos de corrup\u00e7\u00e3o, o dia o dia no Planalto, Congresso, prefeituras e mais.", "usedInURL": true, "label": "Pol\u00edtica", "originalPath": "/Home/Not\u00edcias/Brasil/Pol\u00edtica", "path": "Brasil.noticias.brasil.politica", "id": "058251a77fb05310VgnVCM4000009bf154d0RCRD", "canonical": true}], "mobile": "http://m.terra.com.br/noticia?n=4b93afd874a76410VgnVCM20000099cceb0aRCRD", "configs": null, "fullTitle": "Petrobras fechou contrato de R$ 649 milh\u00f5es sem licita\u00e7\u00e3o"}], "fixedPosition": null, "publishedDate": "2014-06-08 09:56:09 -0300", "label": null, "reason_detail_score": "i:2.50,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:-0.04,f:2.46", "source": null, "reason": "e", "expirationDate": 1402358482, "tgmKey": "br.news_brasil", "date": "2014-06-08 09:01:22 -0300", "logo": null, "type": "N"}, {"subTitle": "", "reason_detail": "", "croupier": {"reasons": {"e": {}}, "score": "i:2.50,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:-0.04,f:2.46"}, "title": null, "url": null, "items": [{"category": "N", "firstPublishedDate": "2014-06-08 08:47:15 -0300", "subTitle": "", "socialURL": "http://diversao.terra.com.br/gente/,a0710abf0d176410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD.html", "publishedDate": "2014-06-08 08:47:15 -0300", "url": "http://diversao.terra.com.br/gente/sonia-braga-completa-64-anos-relembre-os-principais-papeis,a0710abf0d176410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD.html", "image": {"url": "http://images.terra.com/2014/06/06/rep-facebook-jean-pagliuso.jpg", "verticalCrop": null, "alt": "TV Globo", "horizontalCrop": "/502/337/0/74/", "squareCrop": "/395/395/51/59/"}, "title": "S\u00f4nia Braga completa 64 anos; relembre os principais papeis", "locations": null, "id": "a0710abf0d176410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "channels": [{"hide": false, "name": "Gente", "reference": true, "title": "Gente: not\u00edcias, fotos e v\u00eddeos de famosos  e mais - Terra", "url": "http://diversao.terra.com.br/gente/", "description": "Not\u00edcias dos famosos, v\u00eddeos, fotos sensuais de mulheres e homens famosos e mais.\r\n", "usedInURL": true, "label": "Famosos", "originalPath": "/Home/Divers\u00e3o/Gente", "path": "Brasil.diversao.gente", "id": "2301493d73088310VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "canonical": true}], "mobile": "http://m.terra.com.br/noticia?n=a0710abf0d176410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "configs": null, "fullTitle": "S\u00f4nia Braga completa 64 anos; relembre os principais papeis"}], "fixedPosition": null, "publishedDate": "2014-06-08 09:56:09 -0300", "label": null, "reason_detail_score": "i:2.50,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:-0.04,f:2.46", "source": null, "reason": "e", "expirationDate": 1402358009, "tgmKey": "br.entertainment_gente", "date": "2014-06-08 08:53:29 -0300", "logo": null, "type": "N"}, {"subTitle": "", "reason_detail": 18, "croupier": {"reasons": {"f": {"position": 18}}, "score": "i:0.00,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:0.00,f:0.00"}, "title": null, "url": null, "items": [{"category": "TEAMS", "firstPublishedDate": "2014-04-24 15:40:58 -0300", "subTitle": "", "socialURL": "http://esportes.terra.com.br/futebol/", "publishedDate": "2014-04-24 15:40:58 -0300", "url": "http://esportes.terra.com.br/futebol/", "image": null, "title": "[Clubes]", "locations": null, "id": "46953", "channels": null, "mobile": "http://m.terra.com.br/especial?e=especiais_esportes_br&a=esportes&s=3&c=futebol", "configs": {"cardsizes": ["w2h2"]}, "fullTitle": "[Clubes]"}], "fixedPosition": "18", "publishedDate": "2014-06-08 09:56:09 -0300", "label": null, "reason_detail_score": "i:0.00,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:0.00,f:0.00", "source": null, "reason": "f", "expirationDate": null, "tgmKey": "br.futebol", "date": "2014-05-31 23:43:33 -0300", "logo": null, "type": "A"}, {"subTitle": "", "reason_detail": "", "croupier": {"reasons": {"e": {}}, "score": "i:2.50,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:-0.04,f:2.46"}, "title": null, "url": null, "items": [{"category": "N", "firstPublishedDate": "2014-06-08 07:41:12 -0300", "subTitle": "", "socialURL": "http://esportes.terra.com.br/camaroes/,c2ee91142c976410VgnCLD200000b1bf46d0RCRD.html", "publishedDate": "2014-06-08 08:06:38 -0300", "url": "http://esportes.terra.com.br/camaroes/em-crise-com-federacao-camaroes-se-nega-a-viajar-ao-brasil,c2ee91142c976410VgnCLD200000b1bf46d0RCRD.html", "image": {"url": "http://images.terra.com/2014/06/08/etooolhagetty.jpg", "verticalCrop": "/1330/2000/1360/0/", "alt": "", "horizontalCrop": "/2584/1734/225/269/", "squareCrop": "/2000/2000/980/0/"}, "title": "Em crise com federa\u00e7\u00e3o, Camar\u00f5es se nega a viajar ao Brasil", "locations": [{"city": null, "country": "br", "longitude": "-53.2", "countryName": "Brasil", "state": null, "latitude": "-10.3333333"}, {"city": null, "country": "cm", "longitude": "13.1535811", "countryName": "Camar\u00f5es", "state": null, "latitude": "4.6125522"}], "id": "c2ee91142c976410VgnCLD200000b1bf46d0RCRD", "channels": [{"hide": false, "name": "Camar\u00f5es", "reference": true, "title": "Sele\u00e7\u00e3o Camar\u00f5es na Copa 2014: jogos, tabela e mais - Terra", "url": "http://esportes.terra.com.br/camaroes/", "description": "Saiba tudo sobre a sele\u00e7\u00e3o Camar\u00f5es na Copa do Mundo 2014. Acompanhe as not\u00edcias, tabela, escala\u00e7\u00e3o, jogos e mais.", "usedInURL": true, "label": "Sele\u00e7\u00e3o de Camar\u00f5es", "originalPath": "/Home/Esportes/Equipes/Sele\u00e7\u00f5es/Camar\u00f5es", "path": "Brasil.esportes.equipes.selecoes.camaroes", "id": "2069ac7b22526410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "canonical": true}, {"hide": true, "name": "Copa 2014", "reference": true, "title": "Copa 2014: sele\u00e7\u00f5es, est\u00e1dios, jogos e mais \u2013 Terra", "url": "http://esportes.terra.com.br/futebol/copa-2014/", "label": "Terra na Copa", "originalPath": "/Home/Esportes/Futebol/Copa 2014", "keywords": "copa do mundo, copa 2014, Copa do mundo 2014, Copa do mundo no brasil, Copa de 2014, Tabela copa 2014", "path": "Brasil.esportes.futebol.copa-2014", "id": "91be303825199310VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "description": "Copa 2014: sele\u00e7\u00f5es, not\u00edcias, fotos, jogos e mais. O dia a dia das sele\u00e7\u00f5es e toda a cobertura desde as eliminat\u00f3rias at\u00e9 a final da Copa."}], "mobile": "http://m.terra.com.br/noticia?n=c2ee91142c976410VgnCLD200000b1bf46d0RCRD", "configs": null, "fullTitle": "Em crise com federa\u00e7\u00e3o, Camar\u00f5es se nega a viajar ao Brasil"}], "fixedPosition": null, "publishedDate": "2014-06-08 09:56:09 -0300", "label": null, "reason_detail_score": "i:2.50,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:-0.04,f:2.46", "source": null, "reason": "e", "expirationDate": 1402357612, "tgmKey": "br.web.sports_copa2014", "date": "2014-06-08 08:46:52 -0300", "logo": null, "type": "N"}, {"subTitle": "", "reason_detail": "", "croupier": {"reasons": {"e": {}}, "score": "i:2.50,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:-0.04,f:2.46"}, "title": null, "url": null, "items": [{"category": "G", "firstPublishedDate": "2014-06-08 07:35:36 -0300", "subTitle": "", "socialURL": "http://esportes.terra.com.br/schweinsteiger/,709036ed8ca76410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD.html", "publishedDate": "2014-06-08 08:21:17 -0300", "url": "http://esportes.terra.com.br/schweinsteiger/favorita-alemanha-chega-a-bahia-para-copa-do-mundo-veja,709036ed8ca76410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD.html", "image": {"url": "http://images.terra.com/2014/06/08/aviaobandeirasrt.JPG", "verticalCrop": null, "alt": "", "horizontalCrop": "/2365/1587/611/627/", "squareCrop": null}, "title": "Favorita, Alemanha chega \u00e0 Bahia para Copa do Mundo; veja", "locations": [{"city": null, "country": "br", "longitude": "-41.9294776", "countryName": "Brasil", "state": "BA", "latitude": "-12.285251"}, {"city": null, "country": "de", "longitude": "10.4234469", "countryName": "Alemanha", "state": null, "latitude": "51.0834196"}], "id": "709036ed8ca76410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "channels": [{"hide": false, "name": "Schweinsteiger", "reference": true, "title": "Schweinsteiger na Copa do mundo 2014: dribles, lances e mais - Terra", "url": "http://esportes.terra.com.br/schweinsteiger/", "description": "Saiba tudo sobre o craque Schweinsteiger na Copa do Mundo 2014. Acompanhe as not\u00edcias, jogos, gols, lances e mais.", "usedInURL": true, "label": "Schweinsteiger", "originalPath": "/Home/Esportes/Craques/Schweinsteiger", "keywords": "Alemanha", "path": "Brasil.esportes.craques.schweinsteiger", "id": "17592a6daf936410VgnVCM5000009ccceb0aRCRD", "canonical": true}, {"hide": false, "name": "Alemanha", "reference": true, "title": "Sele\u00e7\u00e3o Alem\u00e3 na Copa 2014: jogos, tabela e mais - Terra", "url": "http://esportes.terra.com.br/alemanha/", "label": "Sele\u00e7\u00e3o Alem\u00e3", "originalPath": "/Home/Esportes/Equipes/Sele\u00e7\u00f5es/Alemanha", "keywords": "Alemanha, Schweinsteiger", "path": "Brasil.esportes.equipes.selecoes.alemanha", "id": "56fa1b0f47526410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "description": "Saiba tudo sobre a sele\u00e7\u00e3o alem\u00e3 na Copa do Mundo 2014. Acompanhe as not\u00edcias, tabela, escala\u00e7\u00e3o, jogos e mais."}, {"hide": true, "name": "Copa 2014", "reference": true, "title": "Copa 2014: sele\u00e7\u00f5es, est\u00e1dios, jogos e mais \u2013 Terra", "url": "http://esportes.terra.com.br/futebol/copa-2014/", "label": "Terra na Copa", "originalPath": "/Home/Esportes/Futebol/Copa 2014", "keywords": "copa do mundo, copa 2014, Copa do mundo 2014, Copa do mundo no brasil, Copa de 2014, Tabela copa 2014", "path": "Brasil.esportes.futebol.copa-2014", "id": "91be303825199310VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "description": "Copa 2014: sele\u00e7\u00f5es, not\u00edcias, fotos, jogos e mais. O dia a dia das sele\u00e7\u00f5es e toda a cobertura desde as eliminat\u00f3rias at\u00e9 a final da Copa."}], "mobile": "http://m.terra.com.br/galeria?g=709036ed8ca76410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "configs": null, "fullTitle": "Favorita, Alemanha chega \u00e0 Bahia para Copa do Mundo; veja"}], "fixedPosition": null, "publishedDate": "2014-06-08 09:56:09 -0300", "label": null, "reason_detail_score": "i:2.50,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:-0.04,f:2.46", "source": null, "reason": "e", "expirationDate": 1402357612, "tgmKey": "br.web.sports_copa2014", "date": "2014-06-08 08:46:52 -0300", "logo": null, "type": "G"}, {"subTitle": "", "reason_detail": "", "croupier": {"reasons": {"e": {}}, "score": "i:2.50,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:-0.04,f:2.46"}, "title": null, "url": null, "items": [{"category": "N", "firstPublishedDate": "2014-06-08 08:02:45 -0300", "subTitle": "", "socialURL": "http://esportes.terra.com.br/argentina/,9db067a01f876410VgnVCM20000099cceb0aRCRD.html", "publishedDate": "2014-06-08 08:02:45 -0300", "url": "http://esportes.terra.com.br/argentina/garoto-de-18-anos-estreia-na-argentina-e-vive-conto-de-fadas,9db067a01f876410VgnVCM20000099cceb0aRCRD.html", "image": {"url": "http://images.terra.com/2014/06/08/emanuelmammanaargentinagetty.jpg", "verticalCrop": null, "alt": "", "horizontalCrop": "/2252/1511/0/416/", "squareCrop": null}, "title": "Garoto de 18 anos estreia na Argentina e vive conto de fadas", "locations": [{"city": "La Plata", "country": "ar", "longitude": "-57.954384", "countryName": "Argentina", "state": "Buenos Aires", "latitude": "-34.921136"}, {"city": null, "country": "br", "longitude": "-53.2", "countryName": "Brasil", "state": null, "latitude": "-10.3333333"}], "id": "9db067a01f876410VgnVCM20000099cceb0aRCRD", "channels": [{"hide": false, "name": "Argentina", "reference": true, "title": "Sele\u00e7\u00e3o Argentina na Copa 2014: jogos, tabela e mais - Terra", "url": "http://esportes.terra.com.br/argentina/", "description": "Saiba tudo sobre a sele\u00e7\u00e3o Argentina na Copa do Mundo 2014. Acompanhe as not\u00edcias, tabela, escala\u00e7\u00e3o, jogos e mais.", "usedInURL": true, "label": "Sele\u00e7\u00e3o Argentina", "originalPath": "/Home/Esportes/Equipes/Sele\u00e7\u00f5es/Argentina", "keywords": "Messi", "path": "Brasil.esportes.equipes.selecoes.argentina", "id": "cfe1297fe7526410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "canonical": true}, {"hide": true, "name": "Copa 2014", "reference": true, "title": "Copa 2014: sele\u00e7\u00f5es, est\u00e1dios, jogos e mais \u2013 Terra", "url": "http://esportes.terra.com.br/futebol/copa-2014/", "label": "Terra na Copa", "originalPath": "/Home/Esportes/Futebol/Copa 2014", "keywords": "copa do mundo, copa 2014, Copa do mundo 2014, Copa do mundo no brasil, Copa de 2014, Tabela copa 2014", "path": "Brasil.esportes.futebol.copa-2014", "id": "91be303825199310VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "description": "Copa 2014: sele\u00e7\u00f5es, not\u00edcias, fotos, jogos e mais. O dia a dia das sele\u00e7\u00f5es e toda a cobertura desde as eliminat\u00f3rias at\u00e9 a final da Copa."}], "mobile": "http://m.terra.com.br/noticia?n=9db067a01f876410VgnVCM20000099cceb0aRCRD", "configs": null, "fullTitle": "Garoto de 18 anos estreia na Argentina e vive conto de fadas"}], "fixedPosition": null, "publishedDate": "2014-06-08 09:56:09 -0300", "label": null, "reason_detail_score": "i:2.50,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:-0.04,f:2.46", "source": null, "reason": "e", "expirationDate": 1402357612, "tgmKey": "br.web.sports_copa2014", "date": "2014-06-08 08:46:52 -0300", "logo": null, "type": "N"}, {"subTitle": "", "reason_detail": "", "croupier": {"reasons": {"e": {}}, "score": "i:2.50,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:-0.04,f:2.46"}, "title": null, "url": null, "items": [{"category": "N", "firstPublishedDate": "2014-06-08 08:17:37 -0300", "subTitle": "", "socialURL": "http://noticias.terra.com.br/brasil/cidades/,eee1afd874a76410VgnVCM20000099cceb0aRCRD.html", "publishedDate": "2014-06-08 08:17:37 -0300", "url": "http://noticias.terra.com.br/brasil/cidades/dilma-quer-incluir-sem-teto-no-minha-casa-minha-vida,eee1afd874a76410VgnVCM20000099cceb0aRCRD.html", "image": null, "title": "Dilma quer incluir sem-teto no Minha Casa, Minha Vida", "locations": null, "id": "eee1afd874a76410VgnVCM20000099cceb0aRCRD", "channels": [{"hide": false, "name": "Cidades", "reference": true, "title": "Not\u00edcias das cidades e capitais do Brasil - Terra", "url": "http://noticias.terra.com.br/brasil/cidades/", "description": "Confira as principais not\u00edcias das capitais e grandes cidades do Brasil. Acompanhe o dia a dia das cidades brasileiras no Terra.", "usedInURL": true, "label": "Cidades", "originalPath": "/Home/Not\u00edcias/Brasil/Cidades", "path": "Brasil.noticias.brasil.cidades", "id": "edc151a77fb05310VgnVCM4000009bf154d0RCRD", "canonical": true}], "mobile": "http://m.terra.com.br/noticia?n=eee1afd874a76410VgnVCM20000099cceb0aRCRD", "configs": null, "fullTitle": "Dilma quer incluir sem-teto no Minha Casa, Minha Vida"}], "fixedPosition": null, "publishedDate": "2014-06-08 09:56:09 -0300", "label": null, "reason_detail_score": "i:2.50,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:-0.04,f:2.46", "source": null, "reason": "e", "expirationDate": 1402356560, "tgmKey": "br.news_brasil", "date": "2014-06-08 08:29:20 -0300", "logo": null, "type": "N"}, {"reason_detail": "", "title": null, "url": null, "items": [{"category": "G", "firstPublishedDate": "2014-06-07 17:41:25 -0300", "socialURL": "http://noticias.terra.com.br/brasil/,85ddccaad0876410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD.html", "publishedDate": "2014-06-07 20:49:22 -0300", "url": "http://noticias.terra.com.br/brasil/vc-reporter-aviao-faz-pouso-forcado-em-ponte-de-mairipora,85ddccaad0876410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD.html", "image": {"url": "http://images.terra.com/2014/06/07/070614bimotormairiporavcreporterlucianacazzo.jpg", "verticalCrop": null, "alt": "Um avi\u00e3o de pequeno porte fez um pouso for\u00e7ado sobre a ponte que liga a cidade de Mairipor\u00e3 com Franco da Rocha, em S\u00e3o Paulo", "horizontalCrop": null}, "title": "vc rep\u00f3rter: avi\u00e3o faz pouso for\u00e7ado em ponte de Mairipor\u00e3", "channels": [{"url": "http://noticias.terra.com.br/brasil/", "path": "Brasil.noticias.brasil", "id": "5a94baa8deb05310VgnVCM4000009bf154d0RCRD", "name": "Brasil"}], "mobile": "http://m.terra.com.br/galeria?g=85ddccaad0876410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "id": "85ddccaad0876410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD"}], "croupier": {"reasons": {"s": {}}}, "label": null, "reason": "s", "date": "2014-06-08 12:40:35 -0700 ", "logo": null, "type": "G"}, {"subTitle": "", "reason_detail": 24, "croupier": {"reasons": {"f": {"position": 24}}, "score": "i:0.00,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:0.00,f:0.00"}, "title": "ACOMPANHE O CAMPEONATO", "url": "http://esportes.terra.com.br/", "items": [{"category": "SUBJECTSLIST", "firstPublishedDate": "2014-04-25 18:32:06 -0300", "subTitle": "", "socialURL": "http://esportes.terra.com.br/", "publishedDate": "2014-05-13 10:10:04 -0300", "url": "http://esportes.terra.com.br/", "image": null, "title": "ACOMPANHE O CAMPEONATO", "locations": null, "id": "48940", "channels": null, "mobile": "http://m.terra.com.br/esportes", "configs": {"items": [{"category": null, "firstPublishedDate": "2014-04-25 18:32:04 -0300", "subTitle": "", "socialURL": "http://esportes.terra.com.br/futebol/brasileiro-serie-a/", "publishedDate": "2014-05-13 10:10:03 -0300", "url": "http://esportes.terra.com.br/futebol/brasileiro-serie-a/", "image": null, "title": "Brasileiro S\u00e9rie A", "locations": null, "id": "4846bd722c879310VgnVCM5000009ccceb0aRCRD", "channels": null, "configs": null, "fullTitle": "Brasileiro S\u00e9rie A"}, {"category": null, "firstPublishedDate": "2014-04-25 18:32:04 -0300", "subTitle": "", "socialURL": "http://esportes.terra.com.br/futebol/brasileiro-serie-b/", "publishedDate": "2014-05-13 10:10:03 -0300", "url": "http://esportes.terra.com.br/futebol/brasileiro-serie-b/", "image": null, "title": "Brasileiro S\u00e9rie B", "locations": null, "id": "cbc28116fc879310VgnVCM5000009ccceb0aRCRD", "channels": null, "configs": null, "fullTitle": "Brasileiro S\u00e9rie B"}, {"category": null, "firstPublishedDate": "2014-04-25 18:32:05 -0300", "subTitle": "", "socialURL": "http://esportes.terra.com.br/futebol/libertadores/", "publishedDate": "2014-05-13 10:10:04 -0300", "url": "http://esportes.terra.com.br/futebol/libertadores/", "image": null, "title": "Libertadores", "locations": null, "id": "1a9829b53c199310VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "channels": null, "configs": null, "fullTitle": "Libertadores"}, {"category": null, "firstPublishedDate": "2014-04-25 18:32:05 -0300", "subTitle": "", "socialURL": "http://esportes.terra.com.br/futebol/internacional/liga-dos-campeoes/", "publishedDate": "2014-05-13 10:10:04 -0300", "url": "http://esportes.terra.com.br/futebol/internacional/liga-dos-campeoes/", "image": null, "title": "Liga dos Campe\u00f5es", "locations": null, "id": "ee23b2c079199310VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "channels": null, "configs": null, "fullTitle": "Liga dos Campe\u00f5es"}, {"category": null, "firstPublishedDate": "2014-04-25 18:32:05 -0300", "subTitle": "", "socialURL": "http://esportes.terra.com.br/futebol/copa-2014/", "publishedDate": "2014-05-13 10:10:04 -0300", "url": "http://esportes.terra.com.br/futebol/copa-2014/", "image": null, "title": "Copa do Mundo", "locations": null, "id": "91be303825199310VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "channels": null, "configs": null, "fullTitle": "Copa do Mundo"}], "cardsizes": ["w2h2"]}, "fullTitle": "ACOMPANHE O CAMPEONATO"}], "fixedPosition": "24", "publishedDate": "2014-06-08 09:56:09 -0300", "label": "ACOMPANHE O CAMPEONATO", "reason_detail_score": "i:0.00,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:0.00,f:0.00", "source": null, "reason": "f", "expirationDate": null, "tgmKey": "br.sports", "date": "2014-05-31 23:43:33 -0300", "logo": null, "type": "A"}, {"subTitle": "", "reason_detail": "", "croupier": {"reasons": {"e": {}}, "score": "i:2.50,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:-0.04,f:2.46"}, "title": null, "url": null, "items": [{"category": "V", "firstPublishedDate": "2014-06-08 08:20:18 -0300", "subTitle": "", "socialURL": "http://esportes.terra.com.br/futebol/copa-2014/videos/,7477059.html", "publishedDate": "2014-06-08 08:20:18 -0300", "url": "http://esportes.terra.com.br/futebol/copa-2014/videos/copa-conheca-o-hotel-que-vai-abrigar-a-selecao-em-fortaleza,7477059.html", "image": {"url": "http://thumbox.terratv.terra.com/thumbox/freew/cnt7477059_h0_aNoChange_1402226419000.jpg", "verticalCrop": null, "alt": null, "horizontalCrop": null, "squareCrop": null}, "title": "Copa: conhe\u00e7a o hotel que vai abrigar a Sele\u00e7\u00e3o em Fortaleza", "locations": null, "id": "7477059", "channels": [{"hide": true, "name": "Videos", "reference": false, "title": "V\u00eddeos - Copa 2014: sele\u00e7\u00f5es, est\u00e1dios, jogos e mais \u2013 Terra", "url": "http://esportes.terra.com.br/futebol/copa-2014/videos/", "description": "Veja os melhores v\u00eddeos da Copa 2014: as sele\u00e7\u00f5es, constru\u00e7\u00e3o dos est\u00e1dios e a cobertura desde as eliminat\u00f3rias at\u00e9 a final da Copa.", "usedInURL": true, "label": "Terra na Copa", "originalPath": "/Home/Esportes/Futebol/Copa 2014/Videos", "path": "Brasil.esportes.futebol.copa-2014.videos", "id": "6c8ada21ab4d9310VgnVCM5000009ccceb0aRCRD", "canonical": true}], "mobile": "http://m.terra.com.br/video/7477059", "configs": null, "fullTitle": "Copa: conhe\u00e7a o hotel que vai abrigar a Sele\u00e7\u00e3o em Fortaleza"}], "fixedPosition": null, "publishedDate": "2014-06-08 09:56:09 -0300", "label": null, "reason_detail_score": "i:2.50,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:-0.04,f:2.46", "source": null, "reason": "e", "expirationDate": 1402356560, "tgmKey": "br.web.sports_copa2014", "date": "2014-06-08 08:29:20 -0300", "logo": null, "type": "V"}, {"subTitle": "", "reason_detail": 26, "croupier": {"reasons": {"f": {"position": 26}}, "score": "i:0.00,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:0.00,f:0.00"}, "title": null, "url": null, "items": [{"category": "HOROSCOPE", "firstPublishedDate": "2014-02-14 17:50:20 -0200", "subTitle": "", "socialURL": null, "publishedDate": "2014-02-14 17:50:20 -0200", "url": null, "image": null, "title": "Hor\u00f3scopo", "locations": null, "id": "2582", "channels": null, "configs": {"cardsizes": ["w2h2"]}, "fullTitle": "Hor\u00f3scopo"}], "fixedPosition": "26", "publishedDate": "2014-06-08 09:56:09 -0300", "label": null, "reason_detail_score": "i:0.00,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:0.00,f:0.00", "source": null, "reason": "f", "expirationDate": null, "tgmKey": null, "date": "2014-05-31 23:43:33 -0300", "logo": null, "type": "A"}, {"subTitle": "", "reason_detail": "", "croupier": {"reasons": {"e": {}}, "score": "i:2.50,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:-0.06,f:2.44"}, "title": null, "url": null, "items": [{"category": "N", "firstPublishedDate": "2014-06-08 06:09:24 -0300", "subTitle": "", "socialURL": "http://noticias.terra.com.br/brasil/cidades/,5fc59512d1a76410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD.html", "publishedDate": "2014-06-08 07:33:31 -0300", "url": "http://noticias.terra.com.br/brasil/cidades/sp-no-4-dia-de-greve-linhas-do-metro-tem-operacao-parcial,5fc59512d1a76410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD.html", "image": null, "title": "SP: no 4\u00ba dia de greve, linhas do Metr\u00f4 t\u00eam opera\u00e7\u00e3o parcial", "locations": [{"city": "S\u00e3o Paulo", "country": "br", "longitude": "-46.637365", "countryName": "Brasil", "state": "S\u00e3o Paulo", "latitude": "-23.5476397"}], "id": "5fc59512d1a76410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "channels": [{"hide": false, "name": "Cidades", "reference": true, "title": "Not\u00edcias das cidades e capitais do Brasil - Terra", "url": "http://noticias.terra.com.br/brasil/cidades/", "description": "Confira as principais not\u00edcias das capitais e grandes cidades do Brasil. Acompanhe o dia a dia das cidades brasileiras no Terra.", "usedInURL": true, "label": "Cidades", "originalPath": "/Home/Not\u00edcias/Brasil/Cidades", "path": "Brasil.noticias.brasil.cidades", "id": "edc151a77fb05310VgnVCM4000009bf154d0RCRD", "canonical": true}], "mobile": "http://m.terra.com.br/noticia?n=5fc59512d1a76410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "configs": null, "fullTitle": "SP: no 4\u00ba dia de greve, linhas do Metr\u00f4 t\u00eam opera\u00e7\u00e3o parcial"}], "fixedPosition": null, "publishedDate": "2014-06-08 09:56:09 -0300", "label": null, "reason_detail_score": "i:2.50,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:-0.06,f:2.44", "source": null, "reason": "e", "expirationDate": 1402349699, "tgmKey": "br.news_brasil", "date": "2014-06-08 06:34:59 -0300", "logo": null, "type": "N"}, {"subTitle": "", "reason_detail": "", "croupier": {"reasons": {"e": {}}, "score": "i:2.50,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:-0.11,f:2.39"}, "title": null, "url": null, "items": [{"category": "N", "firstPublishedDate": "2014-06-08 00:06:52 -0300", "subTitle": "", "socialURL": "http://esportes.terra.com.br/mexico/,ebce12bc56976410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD.html", "publishedDate": "2014-06-08 00:51:44 -0300", "url": "http://esportes.terra.com.br/mexico/mexico-chega-com-seguranca-samba-e-chicharito-ovacionado,ebce12bc56976410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD.html", "image": {"url": "http://images.terra.com/2014/06/08/dsc01303.JPG", "verticalCrop": "/2160/3248/1283/0/", "alt": "Klaus Richmond", "horizontalCrop": "/3937/2642/0/594/", "squareCrop": "/3248/3248/552/0/"}, "title": "M\u00e9xico chega com seguran\u00e7a, samba e Chicharito ovacionado", "locations": [{"city": "Santos", "country": "br", "longitude": "-46.333889", "countryName": "Brasil", "state": "S\u00e3o Paulo", "latitude": "-23.960833"}, {"city": null, "country": "mx", "longitude": "-100.0000375", "countryName": "M\u00e9xico", "state": null, "latitude": "22.5000485"}], "id": "ebce12bc56976410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "channels": [{"hide": false, "name": "M\u00e9xico", "reference": true, "title": "Sele\u00e7\u00e3o Mexicana na Copa 2014: jogos, tabela e mais - Terra", "url": "http://esportes.terra.com.br/mexico/", "description": "Saiba tudo sobre a sele\u00e7\u00e3o mexicana na Copa do Mundo 2014. Acompanhe as not\u00edcias, tabela, escala\u00e7\u00e3o, jogos e mais.", "usedInURL": true, "label": "Sele\u00e7\u00e3o Mexicana", "originalPath": "/Home/Esportes/Equipes/Sele\u00e7\u00f5es/M\u00e9xico", "keywords": "M\u00e9xico", "path": "Brasil.esportes.equipes.selecoes.mexico", "id": "96817844708ad310VgnVCM10000098cceb0aRCRD", "canonical": true}, {"hide": false, "name": "Brasil", "reference": true, "title": "Sele\u00e7\u00e3o Brasileira na Copa 2014: jogos, tabela e mais - Terra", "url": "http://esportes.terra.com.br/brasil/", "label": "Sele\u00e7\u00e3o Brasileira", "originalPath": "/Home/Esportes/Equipes/Sele\u00e7\u00f5es/Brasil", "keywords": "brasil, sele\u00e7\u00e3o brasileira, sele\u00e7\u00e3o, copa, Neymar, Thiago Silva, Fred, Felip\u00e3o, Selecao Brasileira", "path": "Brasil.esportes.equipes.selecoes.brasil", "id": "adeaf180377ad310VgnVCM3000009acceb0aRCRD", "description": "Saiba tudo sobre a sele\u00e7\u00e3o brasileira na Copa do Mundo 2014. Acompanhe as not\u00edcias, tabela, escala\u00e7\u00e3o, jogos e mais."}, {"hide": true, "name": "Copa 2014", "reference": true, "title": "Copa 2014: sele\u00e7\u00f5es, est\u00e1dios, jogos e mais \u2013 Terra", "url": "http://esportes.terra.com.br/futebol/copa-2014/", "label": "Terra na Copa", "originalPath": "/Home/Esportes/Futebol/Copa 2014", "keywords": "copa do mundo, copa 2014, Copa do mundo 2014, Copa do mundo no brasil, Copa de 2014, Tabela copa 2014", "path": "Brasil.esportes.futebol.copa-2014", "id": "91be303825199310VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "description": "Copa 2014: sele\u00e7\u00f5es, not\u00edcias, fotos, jogos e mais. O dia a dia das sele\u00e7\u00f5es e toda a cobertura desde as eliminat\u00f3rias at\u00e9 a final da Copa."}], "mobile": "http://m.terra.com.br/noticia?n=ebce12bc56976410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "configs": null, "fullTitle": "M\u00e9xico chega com seguran\u00e7a, samba e Chicharito ovacionado"}], "fixedPosition": null, "publishedDate": "2014-06-08 09:56:09 -0300", "label": null, "reason_detail_score": "i:2.50,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:-0.11,f:2.39", "source": null, "reason": "e", "expirationDate": 1402334643, "tgmKey": "br.web.sports_copa2014", "date": "2014-06-08 02:24:03 -0300", "logo": null, "type": "N"}, {"subTitle": "", "reason_detail": "", "croupier": {"reasons": {"e": {}}, "score": "i:2.50,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:-0.11,f:2.39"}, "title": null, "url": null, "items": [{"category": "N", "firstPublishedDate": "2014-06-08 00:44:48 -0300", "subTitle": "", "socialURL": "http://noticias.terra.com.br/mundo/,cbb612bc56976410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD.html", "publishedDate": "2014-06-08 04:37:38 -0300", "url": "http://noticias.terra.com.br/mundo/prisioneiros-fogem-de-cadeia-no-canada-usando-helicoptero,cbb612bc56976410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD.html", "image": {"url": "http://images.terra.com/2014/06/08/canadaprisaoquebechelicopteroap.jpg", "verticalCrop": "/1557/2341/1557/0/", "alt": "", "horizontalCrop": "/3488/2341/12/0/", "squareCrop": null}, "title": "Prisioneiros fogem de cadeia no Canad\u00e1 usando helic\u00f3ptero", "locations": null, "id": "cbb612bc56976410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "channels": [{"hide": false, "name": "Mundo", "reference": true, "title": "Not\u00edcias do mundo: pol\u00edtica, conflitos, crimes, curiosidade e mais - Terra", "url": "http://noticias.terra.com.br/mundo/", "description": "Veja as \u00faltimas not\u00edcias, fotos e v\u00eddeos no mundo sobre pol\u00edtica, diplomacia, conflitos, curiosidades e mais.", "usedInURL": true, "label": "Mundo", "originalPath": "/Home/Not\u00edcias/Mundo", "path": "Brasil.noticias.mundo", "id": "31b0316871bf3310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "canonical": true}], "mobile": "http://m.terra.com.br/noticia?n=cbb612bc56976410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "configs": null, "fullTitle": "Prisioneiros fogem de cadeia no Canad\u00e1 usando helic\u00f3ptero"}], "fixedPosition": null, "publishedDate": "2014-06-08 09:56:09 -0300", "label": null, "reason_detail_score": "i:2.50,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:-0.11,f:2.39", "source": null, "reason": "e", "expirationDate": 1402334442, "tgmKey": "br.news_mundo", "date": "2014-06-08 02:20:42 -0300", "logo": null, "type": "N"}, {"subTitle": "", "reason_detail": "", "croupier": {"reasons": {"e": {}}, "score": "i:2.50,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:-0.13,f:2.37"}, "title": null, "url": null, "items": [{"category": "N", "firstPublishedDate": "2014-06-07 19:20:03 -0300", "subTitle": "", "socialURL": "http://noticias.terra.com.br/brasil/cidades/,921f9f0e46876410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD.html", "publishedDate": "2014-06-07 20:06:14 -0300", "url": "http://noticias.terra.com.br/brasil/cidades/em-assembleia-metroviarios-decidem-seguir-com-greve-em-sp,921f9f0e46876410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD.html", "image": null, "title": "Em assembleia, metrovi\u00e1rios decidem seguir com greve em SP", "locations": [{"city": "S\u00e3o Paulo", "country": "br", "longitude": "-46.637365", "countryName": "Brasil", "state": "S\u00e3o Paulo", "latitude": "-23.5476397"}, {"city": null, "country": "br", "longitude": "-49.0232348", "countryName": "Brasil", "state": "S\u00e3o Paulo", "latitude": "-21.9549806"}], "id": "921f9f0e46876410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "channels": [{"hide": false, "name": "Cidades", "reference": true, "title": "Not\u00edcias das cidades e capitais do Brasil - Terra", "url": "http://noticias.terra.com.br/brasil/cidades/", "description": "Confira as principais not\u00edcias das capitais e grandes cidades do Brasil. Acompanhe o dia a dia das cidades brasileiras no Terra.", "usedInURL": true, "label": "Cidades", "originalPath": "/Home/Not\u00edcias/Brasil/Cidades", "path": "Brasil.noticias.brasil.cidades", "id": "edc151a77fb05310VgnVCM4000009bf154d0RCRD", "canonical": true}], "mobile": "http://m.terra.com.br/noticia?n=921f9f0e46876410VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "configs": null, "fullTitle": "Em assembleia, metrovi\u00e1rios decidem seguir com greve em SP"}], "fixedPosition": null, "publishedDate": "2014-06-08 09:56:09 -0300", "label": null, "reason_detail_score": "i:2.50,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:-0.13,f:2.37", "source": null, "reason": "e", "expirationDate": 1402326865, "tgmKey": "br.news_brasil", "date": "2014-06-08 00:14:25 -0300", "logo": null, "type": "N"}], "page": 1}
				
				

			/***** FEED CROUPIER ****/
			
		</script><noscript>&lt;!--  no script mess here --&gt;</noscript>  
		
			
		<script> 
			//lo mas br.*.*
			// special.qs
			//br  
			//home
			//home
			//Mozilla/5.0 (Macintosh; Intel Mac OS X) AppleWebKit/534.34 (KHTML, like Gecko) PhantomJS/1.9.1 Safari/534.34
				//----------
			//55db3785-dfb6-48e2-bc3c-fa55d2bf7180
			//20e07ef2795b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD
			//Unknown cookie
			//www.terra.com.br
			//Unknown cookie
			//Unknown geo
		</script><noscript>&lt;!--  no script mess here --&gt;</noscript>	

		
		<script type="text/javascript">
			var hostNames = {
					"montador": '17q',
					"croupier": '10d',
					"includer": 'erie.tpn.terra.com(8a1a4d4a-5879-4358-b2c7-b8d31bd5157e), erie.tpn.terra.com(35fb3782-100f-4af3-8225-c0a52a11d18d)'
			}
		
		</script><noscript>&lt;!--  no script mess here --&gt;</noscript>
		
		<div id="trr-navbar-footer" class="trr-navbar-footer"><div class="container"><div class="wrapper"><ul><li><a href="http://beleza.terra.com.br/" ts.idz="nav_footer_editorial;bele">Beleza</a></li><li><a href="http://esportes.terra.com.br/futebol/copa-2014/" ts.idz="nav_footer_editorial;cm14">Copa do Mundo</a></li><li><a href="http://economia.terra.com.br/" ts.idz="nav_footer_editorial;econ">Economia</a></li><li><a href="http://esportes.terra.com.br/" ts.idz="nav_footer_editorial;esp">Esportes</a></li><li><a href="http://games.terra.com.br/" ts.idz="nav_footer_editorial;game">Games</a></li><li><a href="http://diversao.terra.com.br/gente/" ts.idz="nav_footer_editorial;gent">Famosos</a></li><li><a href="http://vidaeestilo.terra.com.br/horoscopo" ts.idz="nav_footer_editorial;horo">Horóscopo</a></li></ul><ul><li><a href="http://moda.terra.com.br/" ts.idz="nav_footer_editorial;moda">Moda</a></li><li><a href="http://mulher.terra.com.br/" ts.idz="nav_footer_editorial;mulh">Mulher</a></li><li><a href="http://musica.terra.com.br/" ts.idz="nav_footer_editorial;musi">Música</a></li><li><a href="http://noticias.terra.com.br/" ts.idz="nav_footer_editorial;not">Notícias</a></li><li><a href="http://saude.terra.com.br/" ts.idz="nav_footer_editorial;saud">Saúde</a></li><li><a href="http://terratv.terra.com.br/" ts.idz="nav_footer_editorial;ttv">Terra TV</a></li><li><a href="http://diversao.terra.com.br/tv/" ts.idz="nav_footer_editorial;tv">TV</a></li></ul><ul><li><a href="http://vcreporter.terra.com.br/" ts.idz="nav_footer_editorial;vcre">VC Repórter</a></li></ul></div><div class="wrapper"><ul><li><a href="http://apoioescolar.terra.com.br/?ICID=BR_br-mktperf-apoioesco-scamp-pulldown-home-menu-cp&amp;utm_source=cp-texto&amp;utm_medium=br-mktperf-home-pulldown&amp;utm_campaign=br-mktperf-apoioesco-scamp-pulldown-home-menu-cp&amp;cdConvenio=CVTR00001820" ts.idz="nav_footer_services;apoi">Apoio Escolar</a></li><li><a href="http://antivirus.terra.com.br/?ICID=BR_br-mktperf-anv-scamp-pulldown-home-menu-cp&amp;utm_source=cp-texto&amp;utm_medium=br-mktperf-home-pulldown&amp;utm_campaign=br-mktperf-anv-scamp-pulldown-home-menu-cp&amp;cdConvenio=CVTR00001820" ts.idz="nav_footer_services;anti">Antivírus</a></li><li><a href="http://blog.terra.com.br/" ts.idz="nav_footer_services;blog">Blog</a></li><li><a href="http://celular.terra.com.br/?&amp;par=1469&amp;hash=7d661730c396e86956425418a466c957" ts.idz="nav_footer_services;celu">Celular</a></li><li><a href="http://chat.terra.com.br/" ts.idz="nav_footer_services;chat">Chat</a></li><li><a href="http://cursodeingles.terra.com.br/?ICID=BR_br-mktperf-ingl-scamp-pulldown-home-menu-cp&amp;utm_source=cp-texto&amp;utm_medium=br-mktperf-home-pulldown&amp;utm_campaign=br-mktperf-ingl-scamp-pulldown-home-menu-cp&amp;cdConvenio=CVTR00001820" ts.idz="nav_footer_services;cing">Cursos de Inglês</a></li><li><a href="http://cursosonline.terra.com.br/cgi-bin/?ICID=BR_br-mktperf-tcursos-scamp-pulldown-home-menu-cp&amp;utm_source=cp-texto&amp;utm_medium=br-mktperf-home-pulldown&amp;utm_campaign=br-mktperf-tcursos-scamp-pulldown-home-menu-cp&amp;cdConvenio=CVTR00001820" ts.idz="nav_footer_services;curs">Cursos Online</a></li></ul><ul><li><a href="http://concursopublico.terra.com.br/planos-disponiveis?ICID=BR_br-mktperf-tcpublico-scamp-pulldown-home-menu-cp&amp;utm_source=cp-texto&amp;utm_medium=br-mktperf-home-pulldown&amp;utm_campaign=br-mktperf-tcpublico-scamp-pulldown-home-menu-cp&amp;cdConvenio=CVTR00001820" ts.idz="nav_footer_services;copu">Concurso Público</a></li><li><a href="http://discovirtual.terra.com.br/vdmain.shtml?ICID=BR_br-mktperf-disvirtu-scamp-pulldown-home-menu-cp&amp;utm_source=cp-texto&amp;utm_medium=br-mktperf-home-pulldown&amp;utm_campaign=br-mktperf-disvirtu-scamp-pulldown-home-menu-cp&amp;cdConvenio=CVTR00001820" ts.idz="nav_footer_services;disc">Disco Virtual</a></li><li><a href="http://hospedagem.terra.com.br/?ICID=BR_br-mktperf-hospedagem-scamp-pulldown-home-menu-cp&amp;utm_source=cp-texto&amp;utm_medium=br-mktperf-home-pulldown&amp;utm_campaign=br-mktperf-hospedagem-scamp-pulldown-home-menu-cp&amp;cdConvenio=CVTR00001820" ts.idz="nav_footer_services;hosp">Hospedagem</a></li><li><a href="http://fuxico.parperfeito.com.br/" ts.idz="nav_footer_services;namo">Namoro</a></li><li><a href="http://nuvemdelivros.terra.com.br/?ICID=BR_br-mktperf-nuvlivros-scamp-pulldown-home-menu-cp&amp;utm_source=cp-texto&amp;utm_medium=br-mktperf-home-pulldown&amp;utm_campaign=br-mktperf-nuvlivros-scamp-pulldown-home-menu-cp&amp;cdConvenio=CVTR00001820" ts.idz="nav_footer_services;nuve">Nuvem de Livros</a></li><li><a href="http://office365.terra.com.br/?ICID=BR_br-mktperf-toffice-scamp-pulldown-home-menu-cp&amp;utm_source=cp-texto&amp;utm_medium=br-mktperf-home-pulldown&amp;utm_campaign=br-mktperf-toffice-scamp-pulldown-home-menu-cp&amp;cdConvenio=CVTR00001820" ts.idz="nav_footer_services;offi">Office 365</a></li><li><a href="http://shopping.terra.com.br/?id=id_pagina" ts.idz="nav_footer_services;shop">Shopping</a></li></ul><ul><li><a href="http://backup.terra.com.br/web/?ICID=BR_br-mktperf-tbackup-scamp-pulldown-home-menu-cp&amp;utm_source=cp-texto&amp;utm_medium=br-mktperf-home-pulldown&amp;utm_campaign=br-mktperf-tbackup-scamp-pulldown-home-menu-cp&amp;cdConvenio=CVTR00001820 " ts.idz="nav_footer_services;back">Terra Backup</a></li><li><a href="https://clube.terra.com.br/?ICID=BR_br-mktperf-clube-scamp-pulldown-home-capa-cp&amp;utm_source=cp-texto&amp;utm_medium=br-mktperf-home-pulldown&amp;utm_campaign=br-mktperf-clube-scamp-pulldown-home-capa-cp&amp;cdConvenio=CVTR00001820" ts.idz="nav_footer_services;club">Terra Clube</a></li><li><a href="http://terraempresas.com.br/?ICID=BR_br-mktperf-tempresas-scamp-pulldown-home-menu-cp&amp;utm_source=cp-texto&amp;utm_medium=br-mktperf-home-pulldown&amp;utm_campaign=br-mktperf-tempresas-scamp-pulldown-home-menu-cp&amp;cdConvenio=CVTR00001820" ts.idz="nav_footer_services;teem">Terra Empresas</a></li><li><a href="http://www.terra.com.br/mailassinaturas/?ICID=BR_br-mktperf-tmg-scamp-pulldown-home-menu-cp&amp;utm_source=cp-texto&amp;utm_medium=br-mktperf-home-pulldown&amp;utm_campaign=br-mktperf-tmg-scamp-pulldown-home-menu-cp&amp;cdConvenio=CVTR00001820" ts.idz="nav_footer_services;mail">Terra Mail </a></li><li><a href="http://napster.terra.com.br/?ICID=BR_br-mktperf-tmusica-scamp-pulldown-home-menu-cp&amp;utm_source=cp-texto&amp;utm_medium=br-mktperf-home-pulldown&amp;utm_campaign=br-mktperf-tmusica-scamp-pulldown-home-menu-cp&amp;cdConvenio=CVTR00001820" ts.idz="nav_footer_services;temu">Terra Música</a></li><li><a href="http://resolve.terra.com.br/?ICID=BR_br-mktperf-tresolve-scamp-texto-busca-ros-cp&amp;utm_source=cp-texto&amp;utm_medium=br-mktperf-busca-texto&amp;utm_campaign=br-mktperf-tresolve-scamp-texto-busca-ros-cp&amp;cdConvenio=CVTR00001819" ts.idz="nav_footer_services;reso">Terra Resolve</a></li></ul></div><div class="wrapper"><ul><li><a href="http://www.terra.com.br/hotsites/arquivo/" ts.idz="nav_footer_institucional;anun">Anuncie</a></li><li><a href="https://central.terra.com.br/?ICID=BR_br-mktperf-centralass-scamp-texto-portal-footer-cp&amp;utm_source=cp-texto&amp;utm_medium=br-mktperf-portal-footer&amp;utm_campaign=br-mktperf-centralass-scamp-texto-portal-footer-cp" ts.idz="nav_footer_institucional;fale">Fale conosco</a></li><li><a href="http://www.terra.com.br/avisolegal/privacidade.html " ts.idz="nav_footer_institucional;avis">Privacidade </a></li><li><a href="http://www.terra.com.br/avisolegal/ " ts.idz="nav_footer_institucional;term">Termo de uso</a></li><li><a href="https://terra.mua.hrdepartment.com/ats/" ts.idz="nav_footer_institucional;trab">Trabalhe no Terra</a></li><li class="li-icon"><div class="list-countries"><ul><li><a href="http://www.terra.com.ar/">Argentina</a></li><li><a href="http://www.terra.com.br/">Brasil</a></li><li><a href="http://www.terra.cl/">Chile</a></li><li><a href="http://www.terra.com.co/">Colômbia</a></li><li><a href="http://www.terra.es/">Espanha</a></li><li><a href="http://www.terra.com/">Estados Unidos</a></li><li><a href="http://www.terra.com.mx/">México</a></li><li><a href="http://www.terra.com.pe/">Peru</a></li></ul></div><a class="label-countries">Terra no mundo</a><i class="icon icon-uni24"></i></li></ul></div><p class="copy">© COPYRIGHT 2014, TERRA NETWORKS BRASIL S.A.</p></div></div> 
	</div>
	
		
	<!-- ZaZ start -->
	<!-- ZaZ start -->








<script type="text/javascript" charset="utf-8" src="http://s1.trrsf.com/update-1401201311/fe/zaz-cerebro/prd/scripts/zaz.js"></script><noscript>&lt;!-- behavior layer --&gt;</noscript>
<script type="text/javascript" charset="utf-8" src="http://s1.trrsf.com/update-1401921124/metrics/v2/br/t-g-d.js"></script><noscript>&lt;!-- behavior layer --&gt;</noscript>
<script type="text/javascript" charset="utf-8" src="http://s2.trrsf.com/update-1399901448/fe/zaz-admanager/zaz-admanager.js"></script><noscript>&lt;!-- behavior layer --&gt;</noscript>
<script type="text/javascript" charset="utf-8" src="http://s2.trrsf.com/update-1395332712/fe/zaz-xact/core/zaz-xact.js"></script><iframe style="visibility: hidden; width: 1px; height: 1px; " src="https://gs.trrsf.com/fe/zaz-globalstorage/server.html" id="zaz-globalstorage"></iframe><iframe style="visibility: hidden; width: 1px; height: 1px; " src="https://coletor.terra.com.br/fe/zaz-sandbox/zaz-sandbox.html" id="ajax"></iframe><noscript>&lt;!-- behavior layer --&gt;</noscript>
<script type="text/javascript" charset="utf-8" src="http://s2.trrsf.com/update-1398723036/fe/portal/_js/common.js"></script><noscript>&lt;!-- behavior layer --&gt;</noscript>
<script type="text/javascript" charset="utf-8" src="http://s1.trrsf.com/update-1400877045/fe/zaz-render/_js/zaz-render.js"></script><noscript>&lt;!-- behavior layer --&gt;</noscript>
<script type="text/javascript" charset="utf-8" src="http://s1.trrsf.com/update-1401905712/fe/zaz-gambit/_js/zaz-gambit-std.js"></script><noscript>&lt;!-- behavior layer --&gt;</noscript>
<script type="text/javascript" charset="utf-8" src="http://s1.trrsf.com/update-1401995438/fe/zaz-navbar/_js/navbar.js"></script><noscript>&lt;!-- behavior layer --&gt;</noscript>
<script type="text/javascript" charset="utf-8" src="http://s1.trrsf.com/update-1401905712/fe/zaz-app-essential/_js/app-essential.js"></script><noscript>&lt;!-- behavior layer --&gt;</noscript>
<script type="text/javascript" charset="utf-8" src="http://s1.trrsf.com/update-1401905712/fe/zaz-app-live/_js/app-live.js"></script><noscript>&lt;!-- behavior layer --&gt;</noscript>
<script type="text/javascript" charset="utf-8" src="http://s2.trrsf.com/update-1400005519/fe/zaz-app-standings/_js/templates.js"></script><noscript>&lt;!-- behavior layer --&gt;</noscript>
<script type="text/javascript" charset="utf-8" src="http://s2.trrsf.com/update-1400178035/fe/zaz-app-standings/_js/zaz-app-standings.js"></script><noscript>&lt;!-- behavior layer --&gt;</noscript>
<script type="text/javascript" charset="utf-8" src="http://s1.trrsf.com/update-1399919111/fe/zaz-app-horoscope/_js/zaz-app-horoscope.js"></script><noscript>&lt;!-- behavior layer --&gt;</noscript>
<script type="text/javascript" charset="utf-8" src="http://s2.trrsf.com/update-1401300914/fe/zaz-app-weather/_js/zaz-app-weather.js"></script><noscript>&lt;!-- behavior layer --&gt;</noscript>
<script type="text/javascript" charset="utf-8" src="http://s2.trrsf.com/update-1400005519/fe/zaz-app-financial/_js/zaz-app-financial.js"></script><noscript>&lt;!-- behavior layer --&gt;</noscript>
<script type="text/javascript" charset="utf-8" src="http://s2.trrsf.com/update-1399926639/fe/zaz-app-subjects-list/_js/subjects-list.js"></script><noscript>&lt;!-- behavior layer --&gt;</noscript>
<script type="text/javascript" charset="utf-8" src="http://s1.trrsf.com/update-1400091908/fe/zaz-app-teams/_js/zaz-app-teams.js"></script><noscript>&lt;!-- behavior layer --&gt;</noscript>
<script type="text/javascript" charset="utf-8" src="http://s2.trrsf.com/update-1402089038/fe/zaz-app-profiles-list/_js/zaz-app-profiles-list.js"></script><noscript>&lt;!-- behavior layer --&gt;</noscript>
<script type="text/javascript" charset="utf-8" src="http://s1.trrsf.com/update-1398721836/fe/zaz-app-oneday/_js/zaz-app-oneday.js"></script><noscript>&lt;!-- behavior layer --&gt;</noscript>
<script type="text/javascript" charset="utf-8" src="http://s2.trrsf.com/update-1396898437/fe/portal/home/_js/context.js"></script><noscript>&lt;!-- behavior layer --&gt;</noscript>



<!-- ZaZ end -->


	<!-- ZaZ end -->
	
	<script type="text/javascript">
	/***** ADMANAGER-TAGMAN ****/
	
		
		
		 
	//http://p2.trrsf.com.br/tagmanfe/ShowArea.aspx?key=br.homepage.home.setup&direct=1
	
	try{var dataOneDay=new Date();dataOneDay=dataOneDay.getDate()+"/"+dataOneDay.getMonth()+"/"+dataOneDay.getFullYear();if(top.dataOneDay=="29/3/2014"&&window.trr.contextData.menu.media_service==""){top.zaz.use(function OneDay(pkg){if(/br/i.test(pkg.context.page.get('country'))){pkg.require(['OneDay'],function(OneDay){oneday=new OneDay()})}})}AdManager.load3rdPartyCode({url:'http://www.terra.com.br/ads2/adops/js/integracao3rd.js'}).then(function(iframeScope){AdManager.set('iframe3rd',iframeScope)},function(error){console.log(error)});if(tgmKey.search("articles")!=-1){AdManager.configure({VIEWPORT_MAX:3,VIEWPORT_ORDER:[2,2,3]})}AdManager.set("ppiCompanion","0");AdManager.set('google_tag','/1211/br.terra.homepage/home')}catch(error){}
	/***** ADMANAGER-TAGMAN ****/ 	
		
	try {
	    AdManager.configure({
	        DFP_TIMEOUT : 1500
	     });
	} catch (error) {
	} 
	</script><div id="admanager-3rdpartycode-sandbox-mrmji3o" style="width: 1px; height: 1px; position: absolute; visibility: hidden; "><iframe id="fif_admanager-3rdpartycode-sandbox-mrmji3o" style="width: 1px; height: 1px; border-top-width: 0px; border-right-width: 0px; border-bottom-width: 0px; border-left-width: 0px; border-style: initial; border-color: initial; margin-top: 0px; margin-right: 0px; margin-bottom: 0px; margin-left: 0px; padding-top: 0px; padding-right: 0px; padding-bottom: 0px; padding-left: 0px; " vspace="0" hspace="0" allowtransparency="true" scrolling="no" frameborder="no" marginwidth="0" marginheight="0" src="/globalSTATIC/fe/zaz-admanager/zaz-admanager.html" seamless="seamless"></iframe></div><noscript>&lt;!--  no script mess here --&gt;</noscript>
	

	
	<script type="text/javascript"> 
		
			zaz.use(function(pkg){ 
				pkg.context.page.set("country", "br");
				pkg.context.page.set("lang", "pt");
				pkg.context.page.set("locale", "pt-BR");
				pkg.context.page.set('channel','home');
				pkg.context.page.set('feedLive','feedLive');
				pkg.context.page.set('feedCroupier','timeline_cb');
				pkg.context.page.set('pageSize','30');
				pkg.context.page.set('timelineSize','240');
				pkg.context.page.set('dflt','0');
				pkg.context.page.set('lomas','br.*.*');   
				pkg.context.page.set("uuid","55db3785-dfb6-48e2-bc3c-fa55d2bf7180");
				pkg.context.page.set("mediaService","");
				pkg.context.platform.set("type", "web");
				pkg.context.browser.set('agentProfile','modern');
				pkg.context.page.set("channelID", "20e07ef2795b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD");
				pkg.context.page.set("channelPath", "Brasil");
				pkg.context.publisher.set("detail", "");
				pkg.context.publisher.set("env", "prd");
				pkg.context.publisher.set("id", "v7");
				pkg.context.publisher.set("template", "home");	
				pkg.context.publisher.set("version", "1.0.0");	
				pkg.context.page.set('feedTagman','tgmkeys');
				pkg.context.page.set('tableManifest', 'tableManifest');
					
			 });
		
			require(["context"], function (context) {
	            context.device.set('agentProfile','modern');
	            context.page.set('channel','home');
	            context.device.set('device','web');
	            context.page.set('feedLive','feedLive');
	            context.page.set('feedCroupier','timeline_cb');
	            context.page.set('feedTagman','tgmkeys');
				context.page.set('tableManifest', 'tableManifest');
	            context.page.set('pageSize','30');
	            context.page.set('timelineSize','240');
	            context.page.set('dflt','0');
	            context.page.set('channelId','20e07ef2795b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD');
	            context.page.set('lomas','br.*.*');     
	            context.environment.set('type', 'prd');
	
				}, function (e) {
			         //   alert('Error creating an instance of Dale: ' + e);
			
			});
			
		</script><noscript>&lt;!-- - no script mess here --&gt;</noscript>
	
		


<div id="thumbFactory" class="thumbFactory"></div><div id="stickad_q0q86ag" style="width: 1px; height: 1px; position: absolute; visibility: hidden; "><iframe id="fif_stickad_q0q86ag" style="width: 1px; height: 1px; border-top-width: 0px; border-right-width: 0px; border-bottom-width: 0px; border-left-width: 0px; border-style: initial; border-color: initial; margin-top: 0px; margin-right: 0px; margin-bottom: 0px; margin-left: 0px; padding-top: 0px; padding-right: 0px; padding-bottom: 0px; padding-left: 0px; " vspace="0" hspace="0" allowtransparency="true" scrolling="no" frameborder="no" marginwidth="0" marginheight="0" src="/globalSTATIC/fe/zaz-admanager/zaz-admanager.html" seamless="seamless"></iframe></div></body></html>